# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 242841733-0-57629
msgctxt "242841733-0-57629"
msgid "Pickled Carrot Slurry"
msgstr "걸쭉하게 절인 당근 (Pickled Carrot Slurry)"

#: 242841733-0-33537
msgctxt "242841733-0-33537"
msgid "Stuffed Venison Haunch"
msgstr "포식한 사슴의 둔부 (Stuffed Venison Haunch)"

#: 242841733-0-33416
msgctxt "242841733-0-33416"
msgid "Beef and Beets Pasty"
msgstr "소고기와 창백한 사탕무우 (Beef and Beets Pasty)"

#: 242841733-0-57628
msgctxt "242841733-0-57628"
msgid "Curried Kwama Scrib Risotto"
msgstr "크와마 스크립 카레 리소토 (Curried Kwama Scrib Risotto)"

#: 242841733-0-57623
msgctxt "242841733-0-57623"
msgid "Kwama Egg Quiche"
msgstr "크와마 알 계란찜 파이 (Kwama Egg Quiche)"

#: 242841733-0-33898
msgctxt "242841733-0-33898"
msgid "Potentate's Supreme Cioppino"
msgstr "통치자의 최고급 치오피노 (Potentate's Supreme Cioppino)"

#: 242841733-0-57622
msgctxt "242841733-0-57622"
msgid "Hag Fen Pumpkin Pie"
msgstr "해그 펜 호박 파이 (Hag Fen Pumpkin Pie)"

#: 242841733-0-33897
msgctxt "242841733-0-33897"
msgid "Cyrodilic Cornbread"
msgstr "시로딜릭의 옥수수빵 (Cyrodilic Cornbread)"

#: 242841733-0-33895
msgctxt "242841733-0-33895"
msgid "Blackwood Stuffed Banana Leaves"
msgstr "바나나 잎을 채운 블랙우드 (Blackwood Stuffed Banana Leaves)"

#: 242841733-0-33411
msgctxt "242841733-0-33411"
msgid "Pumpkin Corn Fritters"
msgstr "호박 옥수수 튀김 (Pumpkin Corn Fritters)"

#: 242841733-0-33531
msgctxt "242841733-0-33531"
msgid "Melon-Radish Salad"
msgstr "멜론-래디쉬 샐러드( Melon-Radish Salad)"

#: 242841733-0-57621
msgctxt "242841733-0-57621"
msgid "Mage's Gorapple Porridge"
msgstr "마법사의 사과죽 (Mage's Gorapple Porridge)"

#: 242841733-0-33892
msgctxt "242841733-0-33892"
msgid "Stirk Pork-and-Beets"
msgstr "한 살짜리 암소 고기와 사탕무우 (Stirk Pork-and-Beets)"

#: 242841733-0-33891
msgctxt "242841733-0-33891"
msgid "Apple Cobbler Supreme"
msgstr "애플 코블러 슈프림 (Apple Cobbler Supreme)"

#: 242841733-0-43218
msgctxt "242841733-0-43218"
msgid "invigorated stewed merringar"
msgstr "활기차며 너무 진한 메링거 (invigorated stewed merringar)"

#: 242841733-0-33789
msgctxt "242841733-0-33789"
msgid "Cyrodilic Pumpkin Fritters"
msgstr "시로딜릭의 호박 튀김 (Cyrodilic Pumpkin Fritters)"

#: 242841733-0-33540
msgctxt "242841733-0-33540"
msgid "Falinesti Forbidden Fruit"
msgstr "팔리네스티의 금지된 과일 (Falinesti Forbidden Fruit)"

#: 242841733-0-37900
msgctxt "242841733-0-37900"
msgid "stale Salted Cod"
msgstr "상한 소금절임 대구 (stale Salted Cod)"

#: 242841733-0-37901
msgctxt "242841733-0-37901"
msgid "congealed Cantaloupe Bread"
msgstr "굳은 칸탈루프 빵 (congealed Cantaloupe Bread)"

#: 242841733-0-37905
msgctxt "242841733-0-37905"
msgid "cold Chorrol Corn on the Cob"
msgstr "차가운 옥수숫대 위에 놓인 초롤 옥수수 (cold Chorrol Corn on the Cob)"

#: 242841733-0-37907
msgctxt "242841733-0-37907"
msgid "congealed Cyrodilic pumpkin fritters"
msgstr "굳은 시로딜릭의 호박 튀김 (congealed Cyrodilic pumpkin fritters)"

#: 242841733-0-33879
msgctxt "242841733-0-33879"
msgid "Clan Mother's Banana Pilaf"
msgstr "부족 어머니의 바나나 필래프 (Clan Mother's Banana Pilaf)"

#: 242841733-0-33516
msgctxt "242841733-0-33516"
msgid "Frostfall Pork Roast"
msgstr "프로스트폴의 구운 돼지고기 (Frostfall Pork Roast)"

#: 242841733-0-33514
msgctxt "242841733-0-33514"
msgid "Chorrol Corn on the Cob"
msgstr "옥수숫대 위에 놓인 초롤 옥수수 (Chorrol Corn on the Cob)"

#: 242841733-0-33511
msgctxt "242841733-0-33511"
msgid "Apple Mashed Potatoes"
msgstr "사과 으깬 감자 (Apple Mashed Potatoes)"

#: 242841733-0-33873
msgctxt "242841733-0-33873"
msgid "Camlorn Pork Sausage"
msgstr "캠론의 소시지 (Camlorn Pork Sausage)"

#: 242841733-0-33870
msgctxt "242841733-0-33870"
msgid "Creamcheese Frosted Gorapple Cake"
msgstr "크림치즈로 뒤덮인 고라애플 케이크 (Creamcheese Frosted Gorapple Cake)"

#: 242841733-0-28293
msgctxt "242841733-0-28293"
msgid "Tomato Soup"
msgstr "토마토 수프 (Tomato Soup)"

#: 242841733-0-64495
msgctxt "242841733-0-64495"
msgid "Crown Mystical Mince Pie"
msgstr "크라운제 신비의 민스 파이 (Crown Mystical Mince Pie)"

#: 242841733-0-64496
msgctxt "242841733-0-64496"
msgid "Crown Staunchness Stew"
msgstr "크라운제 지조심의 스튜 (Crown Staunchness Stew)"

#: 242841733-0-28297
msgctxt "242841733-0-28297"
msgid "Gilane Garlicky Greens"
msgstr "길라네 마늘맛 채소 (Gilane Garlicky Greens)"

#: 242841733-0-64494
msgctxt "242841733-0-64494"
msgid "Crown Hearty Health Hash"
msgstr "크라운제 든든한 체력용 다진고기 (Crown Hearty Health Hash)"

#: 242841733-0-28299
msgctxt "242841733-0-28299"
msgid "Red Deer Stew"
msgstr "빨간 사슴 스튜 (Red Deer Stew)"

#: 242841733-0-33409
msgctxt "242841733-0-33409"
msgid "Rabbit Loin with Bitter Greens"
msgstr "쓴 맛의 야채와 토끼 허릿살 고기 (Rabbit Loin with Bitter Greens)"

#: 242841733-0-33528
msgctxt "242841733-0-33528"
msgid "Beef Stew"
msgstr "소고기 스튜 (Beef Stew)"

#: 242841733-0-33889
msgctxt "242841733-0-33889"
msgid "Minotaur Slumgullion"
msgstr "미노타우루스 슬럼걸리언 스튜 (Minotaur Slumgullion)"

#: 242841733-0-33526
msgctxt "242841733-0-33526"
msgid "Fishy Stick"
msgstr "생선 꼬치 (Fishy Stick)"

#: 242841733-0-33405
msgctxt "242841733-0-33405"
msgid "Mid Year Green Salad"
msgstr "반 년 야채 샐러드 (Mid Year Green Salad)"

#: 242841733-0-33403
msgctxt "242841733-0-33403"
msgid "Stuffed Capon"
msgstr "속을 채운 거세닭 (Stuffed Capon)"

#: 242841733-0-33886
msgctxt "242841733-0-33886"
msgid "Gold Coast Mudcrab Fries"
msgstr "골드 코스트의 진흙게 구이 (Gold Coast Mudcrab Fries)"

#: 242841733-0-33523
msgctxt "242841733-0-33523"
msgid "Redguard Venison Pie"
msgstr "레드가드의 사슴고기 파이 (Redguard Venison Pie)"

#: 242841733-0-33885
msgctxt "242841733-0-33885"
msgid "Crispy Cheddar Chicken"
msgstr "크리스피 체더 치킨 (Crispy Cheddar Chicken)"

#: 242841733-0-33520
msgctxt "242841733-0-33520"
msgid "Elinhir Roast Antelope"
msgstr "엘린히르의 구운 영양 (Elinhir Roast Antelope)"

#: 242841733-0-40299
msgctxt "242841733-0-40299"
msgid "Elinhir Roast Anteloupe"
msgstr "엘린히르의 구운 영양 (Elinhir Roast Anteloupe)"

#: 242841733-0-40298
msgctxt "242841733-0-40298"
msgid "stale Elinhir Roast Anteloupe"
msgstr "상한 엘린히르의 구운 영양 (stale Elinhir Roast Anteloupe)"

#: 242841733-0-33857
msgctxt "242841733-0-33857"
msgid "Fricasseed Rabbit with Radishes"
msgstr "무를 곁들인 프리카세 토끼 (Fricasseed Rabbit with Radishes)"

#: 242841733-0-33856
msgctxt "242841733-0-33856"
msgid "Vvardenfell Cliff Racer Ragout"
msgstr "바덴펠의 절벽 레이서 라구 (Vvardenfell Cliff Racer Ragout)"

#: 242841733-0-33855
msgctxt "242841733-0-33855"
msgid "Deshaan Honeydew Hors d'Ouevre"
msgstr "데샨의 감로 오르되브르 (Deshaan Honeydew Hors d'Ouevre)"

#: 242841733-0-33852
msgctxt "242841733-0-33852"
msgid "Sun's Height Pudding"
msgstr "선의 하이트 푸딩 (Sun's Height Pudding)"

#: 242841733-0-30586
msgctxt "242841733-0-30586"
msgid "congealed cheese"
msgstr "굳은 치즈 (congealed cheese)"

#: 242841733-0-30460
msgctxt "242841733-0-30460"
msgid "congealed Grape Preserves"
msgstr "굳은 포도잼 (congealed Grape Preserves)"

#: 242841733-0-30461
msgctxt "242841733-0-30461"
msgid "congealed Pumpkin Puree"
msgstr "굳은 호박 퓨레 (congealed Pumpkin Puree)"

#: 242841733-0-28390
msgctxt "242841733-0-28390"
msgid "Stuffed Grape Leaves"
msgstr "포도 잎사귀로 채워진 음식 (Stuffed Grape Leaves)"

#: 242841733-0-28397
msgctxt "242841733-0-28397"
msgid "Argonian Pumpkin Stew"
msgstr "아르고니안의 호박 스튜 (Argonian Pumpkin Stew)"

#: 242841733-0-61084
msgctxt "242841733-0-61084"
msgid "Combwort Flatbread"
msgstr "콤워트 플랫브레드 (Combwort Flatbread)"

#: 242841733-0-61085
msgctxt "242841733-0-61085"
msgid "Nord Warrior Potato Porridge"
msgstr "노드 전사의 감자죽 (Nord Warrior Potato Porridge)"

#: 242841733-0-61086
msgctxt "242841733-0-61086"
msgid "Velothi Cabbage Soup"
msgstr "벨로시의 양배추 수프 (Velothi Cabbage Soup)"

#: 242841733-0-28394
msgctxt "242841733-0-28394"
msgid "Battaglir Chowder"
msgstr "전투 차우더 (Battaglir Chowder)"

#: 242841733-0-28398
msgctxt "242841733-0-28398"
msgid "Venison Pasty"
msgstr "창백한 사슴고기 (Venison Pasty)"

#: 242841733-0-33508
msgctxt "242841733-0-33508"
msgid "Cantaloupe Bread"
msgstr "칸탈루프 빵 (Cantaloupe Bread)"

#: 242841733-0-33868
msgctxt "242841733-0-33868"
msgid "Direnni Hundred-Year Rabbit Bisque"
msgstr "디레니의 백 년 묵힌 토끼 비스크 (Direnni Hundred-Year Rabbit Bisque)"

#: 242841733-0-33505
msgctxt "242841733-0-33505"
msgid "Pork and Bitter Melon"
msgstr "돼지고기와 비터 멜론 (Pork and Bitter Melon)"

#: 242841733-0-33867
msgctxt "242841733-0-33867"
msgid "Cinnamon Gorapples"
msgstr "시나몬 고라애플 (Cinnamon Gorapples)"

#: 242841733-0-33502
msgctxt "242841733-0-33502"
msgid "Salted Cod"
msgstr "소금절임 대구 (Salted Cod)"

#: 242841733-0-33864
msgctxt "242841733-0-33864"
msgid "Venison Stuffed Grape Leaves"
msgstr "포도 잎을 채운 사슴 고기 (Venison Stuffed Grape Leaves)"

#: 242841733-0-33862
msgctxt "242841733-0-33862"
msgid "Goatherd's Pie"
msgstr "염소지기의 파이 (Goatherd's Pie)"

#: 242841733-0-33861
msgctxt "242841733-0-33861"
msgid "Cheese Pork Schnitzel"
msgstr "치즈 송아지 커틀릿 고기 (Cheese Pork Schnitzel)"

#: 242841733-0-28281
msgctxt "242841733-0-28281"
msgid "Banana Surprise"
msgstr "바나나 서프라이즈 (Banana Surprise)"

#: 242841733-0-28286
msgctxt "242841733-0-28286"
msgid "consummate fried guar eggs"
msgstr "완전히 구워진 구아 알 (consummate fried guar eggs)"

#: 242841733-0-28289
msgctxt "242841733-0-28289"
msgid "Roast Venison"
msgstr "사슴 구이 (Roast Venison)"

#: 242841733-0-33839
msgctxt "242841733-0-33839"
msgid "Shornhelm Ox-Tail Soup"
msgstr "쇼언헬름의 옥스-테일 수프 (Shornhelm Ox-Tail Soup)"

#: 242841733-0-30449
msgctxt "242841733-0-30449"
msgid "Pumpkin Puree"
msgstr "호박 퓨레 (Pumpkin Puree)"

#: 242841733-0-33837
msgctxt "242841733-0-33837"
msgid "Baked Apples"
msgstr "구운 사과 (Baked Apples)"

#: 242841733-0-30446
msgctxt "242841733-0-30446"
msgid "Chicken Breast"
msgstr "닭 가슴살 (Chicken Breast)"

#: 242841733-0-30445
msgctxt "242841733-0-30445"
msgid "Green Salad"
msgstr "야채 샐러드 (Green Salad)"

#: 242841733-0-30448
msgctxt "242841733-0-30448"
msgid "Grape Preserves"
msgstr "포도잼 (Grape Preserves)"

#: 242841733-0-30447
msgctxt "242841733-0-30447"
msgid "Grilled Hare"
msgstr "토끼 구이 (Grilled Hare)"

#: 242841733-0-33831
msgctxt "242841733-0-33831"
msgid "Green Salad"
msgstr "야채 샐러드 (Green Salad)"

#: 242841733-0-30444
msgctxt "242841733-0-30444"
msgid "Roast Corn"
msgstr "볶은 옥수수 (Roast Corn)"

#: 242841733-0-28370
msgctxt "242841733-0-28370"
msgid "Radishes in Rice"
msgstr "무밥 (Radishes in Rice)"

#: 242841733-0-42784
msgctxt "242841733-0-42784"
msgid "Rihad Beet and Garlic Salad"
msgstr "리하드의 사탕무우 마늘 샐러드 (Rihad Beet and Garlic Salad)"

#: 242841733-0-28374
msgctxt "242841733-0-28374"
msgid "Hunter's Pie"
msgstr "사냥꾼의 파이 (Hunter's Pie)"

#: 242841733-0-28373
msgctxt "242841733-0-28373"
msgid "Punkin Bunny"
msgstr "토끼 호박 (Punkin Bunny)"

#: 242841733-0-42786
msgctxt "242841733-0-42786"
msgid "Falkreath Meat Loaf"
msgstr "팔크리스의 미트 로프 (Falkreath Meat Loaf)"

#: 242841733-0-28378
msgctxt "242841733-0-28378"
msgid "Bravil Melon Salad"
msgstr "브라빌의 멜론 샐러드 (Bravil Melon Salad)"

#: 242841733-0-33849
msgctxt "242841733-0-33849"
msgid "Stir-Fried Garlic Beef"
msgstr "갈릭 비프 볶음 (Camlorn Pork Sausage)"

#: 242841733-0-30457
msgctxt "242841733-0-30457"
msgid "cold Green Salad"
msgstr "차가운 야채 샐러드 (cold Green Salad)"

#: 242841733-0-33846
msgctxt "242841733-0-33846"
msgid "Pumpkin-Stuffed Fellrunner"
msgstr "펌프킨-스터프 펠루너 (Pumpkin-Stuffed Fellrunner)"

#: 242841733-0-30456
msgctxt "242841733-0-30456"
msgid "cold Roast Corn"
msgstr "차가운 구운 옥수수 (cold Roast Corn)"

#: 242841733-0-30459
msgctxt "242841733-0-30459"
msgid "stale Grilled Hare"
msgstr "상한 토끼 구이 (stale Grilled Hare)"

#: 242841733-0-30458
msgctxt "242841733-0-30458"
msgid "stale Chicken Breast"
msgstr "상한 닭 가슴살 (stale Chicken Breast)"

#: 242841733-0-33843
msgctxt "242841733-0-33843"
msgid "Melon Jelly"
msgstr "멜론 젤리 (Melon Jelly)"

#: 242841733-0-28382
msgctxt "242841733-0-28382"
msgid "Port Hunding Cheese Fries"
msgstr "훈딩항의 치즈 프라이 (Port Hunding Cheese Fries)"

#: 242841733-0-42799
msgctxt "242841733-0-42799"
msgid "Hearthfire Vegetable Salad"
msgstr "난롯불 채소 타르트 (Hearthfire Vegetable Salad)"

#: 242841733-0-28386
msgctxt "242841733-0-28386"
msgid "Pan-Fried Trout"
msgstr "튀긴 송어 (Pan-Fried Trout)"

#: 242841733-0-28385
msgctxt "242841733-0-28385"
msgid "Grape-Glazed Bantam Guar"
msgstr "그레이프-글레이즈드 반탐 구아 (Grape-Glazed Bantam Guar)"

#: 242841733-0-42796
msgctxt "242841733-0-42796"
msgid "Roasted Beet and Millet Salad"
msgstr "구운 사탕무우와 곡물 샐러드 (Roasted Beet and Millet Salad)"

#: 242841733-0-42790
msgctxt "242841733-0-42790"
msgid "Cinnamon Grape Jelly"
msgstr "시나몬 포도 젤리 (Cinnamon Grape Jelly)"

#: 242841733-0-42793
msgctxt "242841733-0-42793"
msgid "Colovian Roast Turkey"
msgstr "콜로비안의 구운 칠면조 (Colovian Roast Turkey)"

#: 242841733-0-68243
msgctxt "242841733-0-68243"
msgid "Melon-Baked Parmesan Pork"
msgstr "멜론을 곁들인 구운 파마산 돼지고기 (Melon-Baked Parmesan Pork)"

#: 242841733-0-68242
msgctxt "242841733-0-68242"
msgid "Mistral Banana-Bunny Hash"
msgstr "미스트랄의 바나나-토끼 해시 (Mistral Banana-Bunny Hash)"

#: 242841733-0-57109
msgctxt "242841733-0-57109"
msgid "Drunken Goat Cheese with Radishes"
msgstr "사탕무우에 취한 염소의 치즈 (Drunken Goat Cheese with Radishes)"

#: 242841733-0-68241
msgctxt "242841733-0-68241"
msgid "Tenmar Millet-Carrot Couscous"
msgstr "당근을 곁들인 텐마르의 좁쌀 파스타 (Tenmar Millet-Carrot Couscous)"

#: 242841733-0-68240
msgctxt "242841733-0-68240"
msgid "Bravil's Best Beet Risotto"
msgstr "브라빌의 최고급 사탕무 리소토 (Bravil's Best Beet Risotto)"

#: 242841733-0-57106
msgctxt "242841733-0-57106"
msgid "Elsweyr Fondue"
msgstr "엘스웨어의 퐁뒤 (Elsweyr Fondue)"

#: 242841733-0-57105
msgctxt "242841733-0-57105"
msgid "Gazelle Cutlet with Minced Pumpkin"
msgstr "얇게 썬 호박을 곁들인 가젤 커틀릿 (Gazelle Cutlet with Minced Pumpkin)"

#: 242841733-0-57108
msgctxt "242841733-0-57108"
msgid "Savory Banana Cornbread"
msgstr "향긋한 바나나 옥수수빵 (Savory Banana Cornbread)"

#: 242841733-0-57107
msgctxt "242841733-0-57107"
msgid "Raven Rock Baked Ash Yams"
msgstr "레이븐 락의 구운 화산재 참마 (Raven Rock Baked Ash Yams)"

#: 242841733-0-57102
msgctxt "242841733-0-57102"
msgid "Savory Thorn Cornbread"
msgstr "향긋한 가시 옥수수빵 (Savory Thorn Cornbread)"

#: 242841733-0-33498
msgctxt "242841733-0-33498"
msgid "Highland Rabbit Stew"
msgstr "하이랜드의 토끼 스튜 (Highland Rabbit Stew)"

#: 242841733-0-57101
msgctxt "242841733-0-57101"
msgid "Akaviri Pork Fried Rice"
msgstr "아카비리의 돼지고기 볶음밥 (Akaviri Pork Fried Rice)"

#: 242841733-0-57104
msgctxt "242841733-0-57104"
msgid "Craglorn Skavenger Stew"
msgstr "크래글론의 스카빈저 스튜 (Craglorn Skavenger Stew)"

#: 242841733-0-33496
msgctxt "242841733-0-33496"
msgid "Eidar Radish Salad"
msgstr "아이더의 래디쉬 샐러드 (Eidar Radish Salad)"

#: 242841733-0-33375
msgctxt "242841733-0-33375"
msgid "consummate sweet roll"
msgstr "완벽한 스위트 롤 (consummate sweet roll)"

#: 242841733-0-57103
msgctxt "242841733-0-57103"
msgid "Dragonstar Radish Kebabs"
msgstr "드래곤스타의 무 케밥 (Dragonstar Radish Kebabs)"

#: 242841733-0-37852
msgctxt "242841733-0-37852"
msgid "Salty Pork Schnitzel"
msgstr "짭짤한 송아지 커틀릿 고기 (Salty Pork Schnitzel)"

#: 242841733-0-37851
msgctxt "242841733-0-37851"
msgid "Rihad Beet and Garlic Salad"
msgstr "리하드의 사탕무우 마늘 샐러드 (Rihad Beet and Garlic Salad)"

#: 242841733-0-57111
msgctxt "242841733-0-57111"
msgid "Curried Kwama Scrib Risotto"
msgstr "크와마 스크립 카레 리소토 (Curried Kwama Scrib Risotto)"

#: 242841733-0-57110
msgctxt "242841733-0-57110"
msgid "Markarth Short Pig"
msgstr "마르카스의 작은 돼지 (Markarth Short Pig)"

#: 242841733-0-37853
msgctxt "242841733-0-37853"
msgid "Cinnamon Gorapples"
msgstr "시나몬 고라애플 (Cinnamon Gorapples)"

#: 242841733-0-37858
msgctxt "242841733-0-37858"
msgid "Senchal Curry Fish and Rice"
msgstr "센챌의 물고기 카레 밥 (Senchal Curry Fish and Rice)"

#: 242841733-0-37857
msgctxt "242841733-0-37857"
msgid "Garlic Mashed Potatoes"
msgstr "마늘과 으깬 감자 (Garlic Mashed Potatoes)"

#: 242841733-0-68236
msgctxt "242841733-0-68236"
msgid "Firsthold Fruit and Cheese Plate"
msgstr "퍼스트홀드의 과일 치즈 (Firsthold Fruit and Cheese Plate)"

#: 242841733-0-68235
msgctxt "242841733-0-68235"
msgid "Lilmoth Garlic Hagfish"
msgstr "릴모스의 마늘 먹장어 (Tomato Garlic Chutney)"

#: 242841733-0-37859
msgctxt "242841733-0-37859"
msgid "Cinnamon Grape Jelly"
msgstr "시나몬 포도 젤리 (Cinnamon Grape Jelly)"

#: 242841733-0-68234
msgctxt "242841733-0-68234"
msgid "Millet and Beef Stuffed Peppers"
msgstr "기장과 후추를 채운 소고기 (Millet and Beef Stuffed Peppers)"

#: 242841733-0-68233
msgctxt "242841733-0-68233"
msgid "Garlic-and-Pepper Venison Steak"
msgstr "마늘과 고추로 양념한 사슴 스테이크 (Garlic-and-Pepper Venison Steak)"

#: 242841733-0-68239
msgctxt "242841733-0-68239"
msgid "Hearty Garlic Corn Chowder"
msgstr "든든한 마늘-옥수수 수프 (Hearty Garlic Corn Chowder)"

#: 242841733-0-68238
msgctxt "242841733-0-68238"
msgid "Tomato Garlic Chutney"
msgstr "토마토와 마늘로 만든 양념 (Tomato Garlic Chutney)"

#: 242841733-0-68237
msgctxt "242841733-0-68237"
msgid "Thrice-Baked Gorapple Pie"
msgstr "세 번 구운 고라플 파이 (Thrice-Baked Gorapple Pie)"

#: 242841733-0-37870
msgctxt "242841733-0-37870"
msgid "cold Roast Pig"
msgstr "차가운 돼지 구이 (cold Roast Pig)"

#: 242841733-0-37871
msgctxt "242841733-0-37871"
msgid "congealed Banana Surprise"
msgstr "굳은 바나나 서프라이즈 (congealed Banana Surprise)"

#: 242841733-0-37863
msgctxt "242841733-0-37863"
msgid "Roasted Beet and Millet Salad"
msgstr "구운 사탕무우와 곡물 샐러드 (Roasted Beet and Millet Salad)"

#: 242841733-0-57100
msgctxt "242841733-0-57100"
msgid "Mistral Banana Bread"
msgstr "미스트랄의 바나나 빵 (Mistral Banana Bread)"

#: 242841733-0-37865
msgctxt "242841733-0-37865"
msgid "Clan Mother's Banana Pilaf"
msgstr "부족 어머니의 바나나 필래프 (Clan Mother's Banana Pilaf)"

#: 242841733-0-37864
msgctxt "242841733-0-37864"
msgid "Camlorn Pork Sausage"
msgstr "캠론의 소시지 (Camlorn Pork Sausage)"

#: 242841733-0-37869
msgctxt "242841733-0-37869"
msgid "cold Baked Potato"
msgstr "차가워진 구운 감자 (cold Baked Potato)"

#: 242841733-0-32148
msgctxt "242841733-0-32148"
msgid "cold West Weald Corn Chowder"
msgstr "차가운 서쪽 삼림 옥수수 차우더 (cold West Weald Corn Chowder)"

#: 242841733-0-33358
msgctxt "242841733-0-33358"
msgid "Borscht"
msgstr "보르쉬 (Borscht)"

#: 242841733-0-32149
msgctxt "242841733-0-32149"
msgid "stale Solstheim Elk and Scuttle"
msgstr "상한 솔스트하임의 엘크와 스커틀 (stale Solstheim Elk and Scuttle)"

#: 242841733-0-33478
msgctxt "242841733-0-33478"
msgid "Nibenese Garlic Carrots"
msgstr "니벤인의 마늘 당근 (Nibenese Garlic Carrots)"

#: 242841733-0-32144
msgctxt "242841733-0-32144"
msgid "congealed Melon-Chevre Salad"
msgstr "굳은 멜론 치즈 샐러드 (congealed Melon-Chevre Salad)"

#: 242841733-0-33596
msgctxt "242841733-0-33596"
msgid "Mudcrab Corn Fritters"
msgstr "진흙게 옥수수 튀김 (Mudcrab Corn Fritters)"

#: 242841733-0-37960
msgctxt "242841733-0-37960"
msgid "Bruma Jugged Rabbit"
msgstr "브루마 삶은 토끼 (Bruma Jugged Rabbit)"

#: 242841733-0-32142
msgctxt "242841733-0-32142"
msgid "cold Vvardenfell Ash Yam Loaf"
msgstr "차가운 바덴펠의 화산재 참마 덩이 (cold Vvardenfell Ash Yam Loaf)"

#: 242841733-0-33594
msgctxt "242841733-0-33594"
msgid "Nibenese Fricasseed Fawn"
msgstr "니벤인의 프리카세 새끼 사슴 (Nibenese Fricasseed Fawn)"

#: 242841733-0-32143
msgctxt "242841733-0-32143"
msgid "stale Mammoth Snout Pie"
msgstr "상한 매머드 코 파이 (stale Mammoth Snout Pie)"

#: 242841733-0-37953
msgctxt "242841733-0-37953"
msgid "Chorrol Corn on the Cob"
msgstr "옥수숫대 위에 놓인 초롤 옥수수 (Chorrol Corn on the Cob)"

#: 242841733-0-33480
msgctxt "242841733-0-33480"
msgid "Yellow Oxen Loaf"
msgstr "노란 황소 덩이 (Yellow Oxen Loaf)"

#: 242841733-0-32150
msgctxt "242841733-0-32150"
msgid "congealed Orcrest Garlic Apple Jelly"
msgstr "굳은 오크레스트의 마늘 사과 젤리 (congealed Orcrest Garlic Apple Jelly)"

#: 242841733-0-37955
msgctxt "242841733-0-37955"
msgid "Cyrodilic pumpkin fritters"
msgstr "시로딜릭의 호박 튀김 (Cyrodilic pumpkin fritters)"

#: 242841733-0-37834
msgctxt "242841733-0-37834"
msgid "Rabbit Pasty"
msgstr "토끼고기 파이 (Rabbit Pasty)"

#: 242841733-0-37833
msgctxt "242841733-0-37833"
msgid "Carrot Cheesecake"
msgstr "당근 치즈케이크 (Carrot Cheesecake)"

#: 242841733-0-37835
msgctxt "242841733-0-37835"
msgid "Pumpkin Cheesecake"
msgstr "호박 치즈케이크 (Pumpkin Cheesecake)"

#: 242841733-0-43158
msgctxt "242841733-0-43158"
msgid "Black Marsh Wamasu Loin"
msgstr "블랙 마쉬의 와마수 엉덩잇살 (Black Marsh Wamasu Loin)"

#: 242841733-0-37959
msgctxt "242841733-0-37959"
msgid "Twice-Baked Potatoes"
msgstr "두 번 구워진 감자 (Twice-Baked Potatoes)"

#: 242841733-0-37839
msgctxt "242841733-0-37839"
msgid "Balmora Cabbage Biscuits"
msgstr "발모라의 양배추 비스킷 (Balmora Cabbage Biscuits)"

#: 242841733-0-43154
msgctxt "242841733-0-43154"
msgid "Fresh Apples and Eidar Cheese"
msgstr "신선한 사과와 에이다 치즈 (Fresh Apples and Eidar Cheese)"

#: 242841733-0-43155
msgctxt "242841733-0-43155"
msgid "Every-Morndas Casserole"
msgstr "매 주 월요일 캐서롤 (Every-Morndas Casserole)"

#: 242841733-0-33487
msgctxt "242841733-0-33487"
msgid "Rabbit Gnocchi Ragu"
msgstr "토끼 뇨키 라구 (Rabbit Gnocchi Ragu)"

#: 242841733-0-32155
msgctxt "242841733-0-32155"
msgid "Mammoth Snout Pie"
msgstr "매머드 코 파이 (Mammoth Snout Pie)"

#: 242841733-0-32156
msgctxt "242841733-0-32156"
msgid "Melon-Chevre Salad"
msgstr "멜론 치즈 샐러드 (Melon-Chevre Salad)"

#: 242841733-0-33484
msgctxt "242841733-0-33484"
msgid "Whiterun Cheese-Baked Trout"
msgstr "화이트런의 치즈로 구워진 송어 (Whiterun Cheese-Baked Trout)"

#: 242841733-0-32154
msgctxt "242841733-0-32154"
msgid "Vvardenfell Ash Yam Loaf"
msgstr "바덴펠의 화산재 참마 덩이 (Vvardenfell Ash Yam Loaf)"

#: 242841733-0-37841
msgctxt "242841733-0-37841"
msgid "Deshaan Honeydew Hors d'Ouevre"
msgstr "데샨의 감로 오브되브르 (Deshaan Honeydew Hors d'Ouevre)"

#: 242841733-0-32162
msgctxt "242841733-0-32162"
msgid "Orcrest Garlic Apple Jelly"
msgstr "오크레스트의 마늘 사과 젤리 (Orcrest Garlic Apple Jelly)"

#: 242841733-0-37961
msgctxt "242841733-0-37961"
msgid "Rimmen Raisin Cookies"
msgstr "림멘의 건포도 쿠키 (Rimmen Raisin Cookies)"

#: 242841733-0-37840
msgctxt "242841733-0-37840"
msgid "Stir-Fried Garlic Beef"
msgstr "갈릭 비프 볶음 (Stir-Fried Garlic Beef)"

#: 242841733-0-33493
msgctxt "242841733-0-33493"
msgid "Hearthfire Harvest Pilaf"
msgstr "난롯불 수확된 필래프 (Hearthfire Harvest Pilaf)"

#: 242841733-0-32160
msgctxt "242841733-0-32160"
msgid "West Weald Corn Chowder"
msgstr "서쪽 삼림 옥수수 차우더 (West Weald Corn Chowder)"

#: 242841733-0-32161
msgctxt "242841733-0-32161"
msgid "Solstheim Elk and Scuttle"
msgstr "솔스트하임의 엘크와 스커틀 (Solstheim Elk and Scuttle)"

#: 242841733-0-37845
msgctxt "242841733-0-37845"
msgid "Alik'r Beets with Goat Cheese"
msgstr "알리키어의 사탕무우와 염소 치즈 (Alik'r Beets with Goat Cheese)"

#: 242841733-0-33490
msgctxt "242841733-0-33490"
msgid "Garlic Pumpkin Seeds"
msgstr "마늘 호박 씨앗 (Garlic Pumpkin Seeds)"

#: 242841733-0-37847
msgctxt "242841733-0-37847"
msgid "Pellitine Tomato Rice"
msgstr "펠레타인의 토마토 밥 (Pellitine Tomato Rice)"

#: 242841733-0-37846
msgctxt "242841733-0-37846"
msgid "Breton Pork Sausage"
msgstr "브레톤의 돼지 소시지 (Breton Pork Sausage)"

#: 242841733-0-32126
msgctxt "242841733-0-32126"
msgid "congealed Apple Cobbler Supreme"
msgstr "굳은 애플 코블러 슈프림 (congealed Apple Cobbler Supreme)"

#: 242841733-0-33578
msgctxt "242841733-0-33578"
msgid "Rabbit Corn Chowder"
msgstr "토끼 옥수수 차우더 (Rabbit Corn Chowder"

#: 242841733-0-32124
msgctxt "242841733-0-32124"
msgid "cold Cyrodilic Corn Bread"
msgstr "차가운 시로딜릭의 옥수수 빵 (cold Cyrodilic Corn Bread)"

#: 242841733-0-32125
msgctxt "242841733-0-32125"
msgid "stale Crispy Cheddar Chicken"
msgstr "상한 크리스피 체더 치킨 (stale Crispy Cheddar Chicken)"

#: 242841733-0-33575
msgctxt "242841733-0-33575"
msgid "Jerall View Inn Carrot Cake"
msgstr "제랄 뷰 여관의 당근 케이크 (Jerall View Inn Carrot Cake)"

#: 242841733-0-33573
msgctxt "242841733-0-33573"
msgid "Elsweyr Corn Fritters"
msgstr "엘스웨어의 옥수수 튀김 (Elsweyr Corn Fritters)"

#: 242841733-0-32120
msgctxt "242841733-0-32120"
msgid "congealed Jerall View Inn Carrot Cake"
msgstr "굳은 제랄 뷰 여관의 당근 케이크 (congealed Jerall View Inn Carrot Cake)"

#: 242841733-0-33581
msgctxt "242841733-0-33581"
msgid "Hare in Garlic Sauce"
msgstr "마늘소스에 재운 토끼고기 (Hare in Garlic Sauce)"

#: 242841733-0-32130
msgctxt "242841733-0-32130"
msgid "Indoril Radish Tartlets"
msgstr "인두릴의 무 타르틀릿 (Indoril Radish Tartlets)"

#: 242841733-0-37931
msgctxt "242841733-0-37931"
msgid "Bravil Millet Muffin"
msgstr "브라빌의 기장 머핀 (Bravil Millet Muffin)"

#: 242841733-0-37810
msgctxt "242841733-0-37810"
msgid "stale Senchal Curry Fish and Rice"
msgstr "상한 센챌의 물고기 카레 밥 (stale Senchal Curry Fish and Rice)"

#: 242841733-0-37811
msgctxt "242841733-0-37811"
msgid "congealed Cinnamon Grape Jelly"
msgstr "굳은 시나몬 포도 젤리 (congealed Cinnamon Grape Jelly)"

#: 242841733-0-37935
msgctxt "242841733-0-37935"
msgid "Spicy Beet Salad"
msgstr "매운 사탕무우 샐러드 (Spicy Beet Salad)"

#: 242841733-0-37937
msgctxt "242841733-0-37937"
msgid "Fried Green Tomatoes"
msgstr "튀긴 풋토마토 (Fried Green Tomatoes)"

#: 242841733-0-37816
msgctxt "242841733-0-37816"
msgid "stale Camlorn Pork Sausage"
msgstr "상한 캠론의 돼지 소시지 (stale Camlorn Pork Sausage)"

#: 242841733-0-37936
msgctxt "242841733-0-37936"
msgid "Rabbit Millet Pilaf"
msgstr "토끼 기장 필라프 (Rabbit Millet Pilaf)"

#: 242841733-0-37815
msgctxt "242841733-0-37815"
msgid "cold Roasted Beet and Millet Salad"
msgstr "차가운 사탕무우와 곡물 샐러드 (cold Roasted Beet and Millet Salad)"

#: 242841733-0-37817
msgctxt "242841733-0-37817"
msgid "congealed Clan Mother's Banana Pilaf"
msgstr "굳은 부족 어머니의 바나나 필래프 (congealed Clan Mother's Banana Pilaf)"

#: 242841733-0-32137
msgctxt "242841733-0-32137"
msgid "Crispy Cheddar Chicken"
msgstr "크리스피 체더 치킨 (Crispy Cheddar Chicken)"

#: 242841733-0-32138
msgctxt "242841733-0-32138"
msgid "Apple Cobbler Supreme"
msgstr "애플 코블러 슈프림 (Apple Cobbler Supreme)"

#: 242841733-0-33587
msgctxt "242841733-0-33587"
msgid "Stormhold Baked Bananas"
msgstr "스톰홀드의 구운 바나나 (Stormhold Baked Bananas)"

#: 242841733-0-32136
msgctxt "242841733-0-32136"
msgid "Cyrodilic Corn Bread"
msgstr "시로딜릭의 옥수수 빵 (Cyrodilic Corn Bread)"

#: 242841733-0-33585
msgctxt "242841733-0-33585"
msgid "Parmesan Eels in Watermelon"
msgstr "수박 속의 파르멜산 장어 (Parmesan Eels in Watermelon)"

#: 242841733-0-32131
msgctxt "242841733-0-32131"
msgid "Hare in Garlic Sauce"
msgstr "마늘소스에 재운 토끼고기 (Hare in Garlic Sauce)"

#: 242841733-0-32132
msgctxt "242841733-0-32132"
msgid "Stormhold Baked Bananas"
msgstr "스톰홀드의 구워진 바나나 (Stormhold Baked Bananas)"

#: 242841733-0-33593
msgctxt "242841733-0-33593"
msgid "Indoril Radish Tartlets"
msgstr "인두릴의 무 타르틀릿 (Indoril Radish Tartlets)"

#: 242841733-0-37942
msgctxt "242841733-0-37942"
msgid "Whiterun Cheese-Baked Trout"
msgstr "화이트런의 치즈로 구워진 송어 (Whiterun Cheese-Baked Trout)"

#: 242841733-0-37821
msgctxt "242841733-0-37821"
msgid "Carrot Soup"
msgstr "당근 수프 (Carrot Soup)"

#: 242841733-0-33591
msgctxt "242841733-0-33591"
msgid "Sweet Dune Gnocchi"
msgstr "달콤한 듄 뇨키 (Sweet Dune Gnocchi)"

#: 242841733-0-37941
msgctxt "242841733-0-37941"
msgid "Nibenese Garlic Carrots"
msgstr "니벤인의 마늘 당근 (Nibenese Garlic Carrots)"

#: 242841733-0-37823
msgctxt "242841733-0-37823"
msgid "Baked Apples"
msgstr "구운 사과 (Baked Apples)"

#: 242841733-0-37943
msgctxt "242841733-0-37943"
msgid "Garlic Pumpkin Seeds"
msgstr "마늘 호박 씨앗 (Garlic Pumpkin Seeds)"

#: 242841733-0-37822
msgctxt "242841733-0-37822"
msgid "Fishy Stick"
msgstr "생선 꼬치 (Fishy Stick)"

#: 242841733-0-37948
msgctxt "242841733-0-37948"
msgid "Salted Cod"
msgstr "소금절임 대구 (Salted Cod)"

#: 242841733-0-37827
msgctxt "242841733-0-37827"
msgid "Steamed Radishes"
msgstr "찐 무 (Steamed Radishes)"

#: 242841733-0-37947
msgctxt "242841733-0-37947"
msgid "Eidar Radish Salad"
msgstr "아이더의 래디쉬 샐러드 (Eidar Radish Salad)"

#: 242841733-0-37829
msgctxt "242841733-0-37829"
msgid "Melon Jelly"
msgstr "멜론 젤리 (Melon Jelly)"

#: 242841733-0-37949
msgctxt "242841733-0-37949"
msgid "Cantaloupe Bread"
msgstr "칸탈루프 빵 (Cantaloupe Bread)"

#: 242841733-0-37828
msgctxt "242841733-0-37828"
msgid "Flank Steak"
msgstr "옆구리살 스테이크 (Flank Steak)"

#: 242841733-0-43143
msgctxt "242841733-0-43143"
msgid "The Emperor's Venison Fricassee"
msgstr "황제의 사슴고기 프리카셰 (The Emperor's Venison Fricassee)"

#: 242841733-0-43142
msgctxt "242841733-0-43142"
msgid "Argonian Saddle-Cured Rabbit"
msgstr "아르고니안의 절인 토끼등심 (Argonian Saddle-Cured Rabbit)"

#: 242841733-0-32108
msgctxt "242841733-0-32108"
msgid "Redoran Peppered Melon"
msgstr "레도란의 페퍼드 멜론 (Redoran Peppered Melon)"

#: 242841733-0-32106
msgctxt "242841733-0-32106"
msgid "Potato Rice Blintzes"
msgstr "포테이토 라이스 블린츠 (Potato Rice Blintzes)"

#: 242841733-0-32107
msgctxt "242841733-0-32107"
msgid "Cheese Pork Schnitzel"
msgstr "치즈 송아지 커틀릿 고기 (Cheese Pork Schnitzel)"

#: 242841733-0-33557
msgctxt "242841733-0-33557"
msgid "Potato Rice Blintzes"
msgstr "포테이토 라이스 블린츠 (Potato Rice Blintzes)"

#: 242841733-0-33797
msgctxt "242841733-0-33797"
msgid "Narsis Bantam Guar Hash"
msgstr "나르시스 밴텀 구아 해시 (Narsis Bantam Guar Hash)"

#: 242841733-0-33555
msgctxt "242841733-0-33555"
msgid "Hearty Sun's Dusk Soup"
msgstr "푸짐한 태양의 황혼 수프 (Hearty Sun's Dusk Soup)"

#: 242841733-0-33796
msgctxt "242841733-0-33796"
msgid "Braised Sweetmeats"
msgstr "푹 삶은 사탕절임한 과일 (Braised Sweetmeats)"

#: 242841733-0-33795
msgctxt "242841733-0-33795"
msgid "Twice-Baked Potatoes"
msgstr "두 번 구워진 감자 (Twice-Baked Potatoes)"

#: 242841733-0-32100
msgctxt "242841733-0-32100"
msgid "cold Jerall View Inn Carrot Cake"
msgstr "차가운 제랄 뷰 여관의 당근 케이크 (cold Jerall View Inn Carrot Cake)"

#: 242841733-0-33552
msgctxt "242841733-0-33552"
msgid "Redoran Peppered Melon"
msgstr "레도란의 페퍼드 멜론 (Redoran Peppered Melon)"

#: 242841733-0-32101
msgctxt "242841733-0-32101"
msgid "stale Chicken and Biscuits"
msgstr "상한 치킨과 비스킷 (stale Chicken and Biscuits)"

#: 242841733-0-54377
msgctxt "242841733-0-54377"
msgid "Spinner's Taboo Salad"
msgstr "방적공의 금기시되는 샐러드 (Spinner's Taboo Salad)"

#: 242841733-0-33560
msgctxt "242841733-0-33560"
msgid "Hunt-Wife's Beef Radish Stew"
msgstr "사냥-부인의 비프 래디쉬 스튜 (Hunt-Wife's Beef Radish Stew)"

#: 242841733-0-37911
msgctxt "242841733-0-37911"
msgid "cold Twice-Baked Potatoes"
msgstr "차가운 두 번 구워진 감자 (cold Twice-Baked Potatoes)"

#: 242841733-0-37913
msgctxt "242841733-0-37913"
msgid "congealed Rimmen Raisin Cookies"
msgstr "굳은 림멘의 건포도 쿠키 (congealed Rimmen Raisin Cookies)"

#: 242841733-0-37912
msgctxt "242841733-0-37912"
msgid "stale Bruma Jugged Rabbit"
msgstr "상한 브루마 삶은 토끼 (stale Bruma Jugged Rabbit)"

#: 242841733-0-37917
msgctxt "242841733-0-37917"
msgid "Baked Potato"
msgstr "구운 감자 (Baked Potato)"

#: 242841733-0-37919
msgctxt "242841733-0-37919"
msgid "Banana Surprise"
msgstr "바나나 서프라이즈 (Banana Surprise)"

#: 242841733-0-37918
msgctxt "242841733-0-37918"
msgid "Roast Pig"
msgstr "돼지 구이 (Roast Pig)"

#: 242841733-0-32119
msgctxt "242841733-0-32119"
msgid "stale Hare in Garlic Sauce"
msgstr "상한 마늘소스에 재운 토끼고기 (stale Hare in Garlic Sauce)"

#: 242841733-0-57637
msgctxt "242841733-0-57637"
msgid "Garlic-and-Pepper Venison Steak"
msgstr "갈릭-페퍼 사슴 스테이크 (Garlic-and-Pepper Venison Steak)"

#: 242841733-0-33569
msgctxt "242841733-0-33569"
msgid "Green Bananas with Garlic"
msgstr "마늘을 곁들인 녹색 바나나 (Green Bananas with Garlic)"

#: 242841733-0-32118
msgctxt "242841733-0-32118"
msgid "cold Indoril Radish Tartlets"
msgstr "차가운 인두릴의 무 타르틀릿 (cold Indoril Radish Tartlets)"

#: 242841733-0-57634
msgctxt "242841733-0-57634"
msgid "Millet-Stuffed Pork Loin"
msgstr "수수로 속을 채운 돼지등심 (Millet-Stuffed Pork Loin)"

#: 242841733-0-57633
msgctxt "242841733-0-57633"
msgid "Akaviri Pork Fried Rice"
msgstr "아카비리의 돼지고기 볶음밥 (Akaviri Pork Fried Rice)"

#: 242841733-0-33567
msgctxt "242841733-0-33567"
msgid "Baked Sole with Bananas"
msgstr "바나나를 곁들인 구워진 발바닥 (Baked Sole with Bananas)"

#: 242841733-0-57636
msgctxt "242841733-0-57636"
msgid "The Skald-King's Patty Melt"
msgstr "스칼드 왕의 치즈패티 구이 (The Skald-King's Patty Melt)"

#: 242841733-0-32113
msgctxt "242841733-0-32113"
msgid "Chicken and Biscuits"
msgstr "치킨과 비스킷 (Chicken and Biscuits)"

#: 242841733-0-57635
msgctxt "242841733-0-57635"
msgid "Dunmeri Jerked Horse Haunch"
msgstr "던머의 말뒷다리 육포 (Dunmeri Jerked Horse Haunch)"

#: 242841733-0-57630
msgctxt "242841733-0-57630"
msgid "House Hlaalu Pumpkin Risotto"
msgstr "할루 가문의 호박 리소토 (House Hlaalu Pumpkin Risotto)"

#: 242841733-0-33563
msgctxt "242841733-0-33563"
msgid "Chicken and Biscuits"
msgstr "치킨과 비스킷 (Chicken and Biscuits)"

#: 242841733-0-32112
msgctxt "242841733-0-32112"
msgid "Jerall View Inn Carrot Cake"
msgstr "제랄 뷰 여관의 당근 케이크 (Jerall View Inn Carrot Cake)"

#: 242841733-0-57631
msgctxt "242841733-0-57631"
msgid "Tomato Garlic Chutney"
msgstr "토마토와 마늘로 만든 양념 (Tomato Garlic Chutney)"

#: 242841733-0-43128
msgctxt "242841733-0-43128"
msgid "Slow-Simmered Rabbit Goulash"
msgstr "천천히 끓이는 토끼 굴라시 (Slow-Simmered Rabbit Goulash)"

#: 242841733-0-37924
msgctxt "242841733-0-37924"
msgid "Roast Venison"
msgstr "사슴 구이(Roast Venison)"

#: 242841733-0-37803
msgctxt "242841733-0-37803"
msgid "cold Rihad Beet and Garlic Salad"
msgstr "차가운 리하드의 사탕무우 마늘 샐러드 (cold Rihad Beet and Garlic Salad)"

#: 242841733-0-37923
msgctxt "242841733-0-37923"
msgid "Borscht"
msgstr "보르쉬 (Borscht)"

#: 242841733-0-37805
msgctxt "242841733-0-37805"
msgid "congealed Cinnamon Gorapples"
msgstr "굳은 시나몬 고라애플 (congealed Cinnamon Gorapples)"

#: 242841733-0-43124
msgctxt "242841733-0-43124"
msgid "Pickled Carrot Slurry"
msgstr "절인 당근 슬러리 (Pickled Carrot Slurry)"

#: 242841733-0-37925
msgctxt "242841733-0-37925"
msgid "Tomato Soup"
msgstr "토마토 수프 (Tomato Soup)"

#: 242841733-0-37804
msgctxt "242841733-0-37804"
msgid "stale Cheese Pork Schnitzel"
msgstr "상한 치즈 송아지 커틀릿 고기 (stale Cheese Pork Schnitzel)"

#: 242841733-0-37809
msgctxt "242841733-0-37809"
msgid "cold Garlic Mashed Potatoes"
msgstr "차가운 마늘 으깬 감자 (cold Garlic Mashed Potatoes)"

#: 242841733-0-37929
msgctxt "242841733-0-37929"
msgid "Gilane Garlicky Greens"
msgstr "길레인의 마늘향 채소 (Gilane Garlicky Greens)"

#: 242841733-0-71252
msgctxt "242841733-0-71252"
msgid "Bravil's Best Beet Risotto"
msgstr "브라빌의 최고급 사탕무 리소토 (Bravil's Best Beet Risotto)"

#: 242841733-0-159497
msgctxt "242841733-0-159497"
msgid "Skeever Kebab"
msgstr ""

#: 242841733-0-42807
msgctxt "242841733-0-42807"
msgid "Pumpkin Cheesecake"
msgstr "호박 치즈케이크 (Pumpkin Cheesecake)"

#: 242841733-0-42808
msgctxt "242841733-0-42808"
msgid "Peacock Pie"
msgstr "공작 파이 (Peacock Pie)"

#: 242841733-0-42804
msgctxt "242841733-0-42804"
msgid "Flank Steak"
msgstr "옆구리살 스테이크 (Flank Steak)"

#: 242841733-0-64711
msgctxt "242841733-0-64711"
msgid "Crown Fortifying Meal"
msgstr "크라운제 영양강장 음식 (Crown Fortifying Meal)"

#: 242841733-0-42814
msgctxt "242841733-0-42814"
msgid "Pellitine Tomato Rice"
msgstr "펠레타인의 토마토 밥 (Pellitine Tomato Rice)"

#: 242841733-0-42811
msgctxt "242841733-0-42811"
msgid "Balmora Cabbage Biscuits"
msgstr "발모라의 양배추 비스킷 (Balmora Cabbage Biscuits)"

#: 242841733-0-37797
msgctxt "242841733-0-37797"
msgid "cold Alik'r Beets with Goat Cheese"
msgstr "차가운 알리키어의 사탕무우와 염소 치즈 (cold Alik'r Beets with Goat Cheese)"

#: 242841733-0-37799
msgctxt "242841733-0-37799"
msgid "congealed Pellitine Tomato Rice"
msgstr "굳은 펠레타인의 토마토 밥 (congealed Pellitine Tomato Rice)"

#: 242841733-0-37798
msgctxt "242841733-0-37798"
msgid "stale Breton Pork Sausage"
msgstr "상한 브레튼의 돼지 소시지 (stale Breton Pork Sausage)"

#: 242841733-0-57149
msgctxt "242841733-0-57149"
msgid "Silverside Perch Pudding"
msgstr "은색줄무늬 농어 푸딩 (Silverside Perch Pudding)"

#: 242841733-0-37780
msgctxt "242841733-0-37780"
msgid "stale Flank Steak"
msgstr "상한 옆구리살 스테이크 (stale Flank Steak)"

#: 242841733-0-57146
msgctxt "242841733-0-57146"
msgid "Coldharbour Daedrat Snacks"
msgstr "콜드하버의 데이드랫 간식 (Coldharbour Daedrat Snacks)"

#: 242841733-0-32089
msgctxt "242841733-0-32089"
msgid "Pan-Fried Trout"
msgstr "송어 튀김 (Pan-Fried Trout)"

#: 242841733-0-57145
msgctxt "242841733-0-57145"
msgid "Lillandril Summer Sausage"
msgstr "릴랜드릴의 여름 소시지 (Lillandril Summer Sausage)"

#: 242841733-0-37781
msgctxt "242841733-0-37781"
msgid "congealed Melon Jelly"
msgstr "굳은 멜론 젤리 (congealed Melon Jelly)"

#: 242841733-0-57148
msgctxt "242841733-0-57148"
msgid "Breton Bubble-and-Squeak"
msgstr "브레튼의 빈대떡 (Breton Bubble-and-Squeak)"

#: 242841733-0-57147
msgctxt "242841733-0-57147"
msgid "Kwama Egg Omelet"
msgstr "크와마 알 오믈렛 (Kwama Egg Omelet)"

#: 242841733-0-32088
msgctxt "242841733-0-32088"
msgid "Port Hunding Cheese Fries"
msgstr "훈딩항의 치즈 프라이 (Port Hunding Cheese Fries)"

#: 242841733-0-57153
msgctxt "242841733-0-57153"
msgid "The Secret Chef's Pork Roast"
msgstr "비밀스런 요리사의 돼지고기 구이 (The Secret Chef's Pork Roast)"

#: 242841733-0-37775
msgctxt "242841733-0-37775"
msgid "congealed Baked Apples"
msgstr "굳은 구운 사과 (congealed Baked Apples)"

#: 242841733-0-32096
msgctxt "242841733-0-32096"
msgid "congealed Redoran Peppered Melon"
msgstr "굳은 레도란 페퍼드 멜론 (congealed Redoran Peppered Melon)"

#: 242841733-0-57152
msgctxt "242841733-0-57152"
msgid "Arenthia's Empty Tankard Frittata"
msgstr "아렌시아의 빈 맥주잔 오믈렛 (Arenthia's Empty Tankard Frittata)"

#: 242841733-0-37895
msgctxt "242841733-0-37895"
msgid "congealed Garlic Pumpkin Seeds"
msgstr "굳은 마늘 호박 씨앗 (congealed Garlic Pumpkin Seeds)"

#: 242841733-0-37774
msgctxt "242841733-0-37774"
msgid "stale Fishy Stick"
msgstr "상한 생선 꼬치 (stale Fishy Stick)"

#: 242841733-0-32094
msgctxt "242841733-0-32094"
msgid "cold Potato Rice Blintzes"
msgstr "차가운 포테이토 라이스 블린츠 (cold Potato Rice Blintzes)"

#: 242841733-0-32095
msgctxt "242841733-0-32095"
msgid "stale Cheese Pork Schnitzel"
msgstr "상한 치즈 송아지 커틀릿 고기 (stale Cheese Pork Schnitzel)"

#: 242841733-0-37899
msgctxt "242841733-0-37899"
msgid "cold Eidar Radish Salad"
msgstr "차가운 아이더의 래디쉬 샐러드 (cold Eidar Radish Salad)"

#: 242841733-0-57151
msgctxt "242841733-0-57151"
msgid "Sweetroll"
msgstr "스위트롤 (Sweetroll)"

#: 242841733-0-57150
msgctxt "242841733-0-57150"
msgid "Boiled Creme Treat"
msgstr "삶은 크림 과자 (Boiled Creme Treat)"

#: 242841733-0-57139
msgctxt "242841733-0-57139"
msgid "Bananas in Moon-Sugar Syrup"
msgstr "달설탕 시럽에 절여진 바나나 (Bananas in Moon-Sugar Syrup)"

#: 242841733-0-57138
msgctxt "242841733-0-57138"
msgid "House Hlaalu Pumpkin Risotto"
msgstr "할루 가문의 호박 리소토 (House Hlaalu Pumpkin Risotto)"

#: 242841733-0-37791
msgctxt "242841733-0-37791"
msgid "cold Balmora Cabbage Biscuits"
msgstr "차가운 발모라의 양배추 비스킷 (cold Balmora Cabbage Biscuits)"

#: 242841733-0-57135
msgctxt "242841733-0-57135"
msgid "The Skald-King's Patty Melt"
msgstr "스칼드 왕의 치즈패티 구이 (The Skald-King's Patty Melt)"

#: 242841733-0-37793
msgctxt "242841733-0-37793"
msgid "congealed Deshaan Honeydew Hors d'Ouevre"
msgstr "굳은 데샨의 감로 오브되브르 (congealed Deshaan Honeydew Hors d'Ouevre)"

#: 242841733-0-57134
msgctxt "242841733-0-57134"
msgid "Late-Summer Corn Slaw"
msgstr "늦은 여름의 옥수수 콜슬로 (Late-Summer Corn Slaw)"

#: 242841733-0-37792
msgctxt "242841733-0-37792"
msgid "Stir-Fried Garlic Beef"
msgstr "갈릭 비프 볶음 (Stir-Fried Garlic Beef)"

#: 242841733-0-57137
msgctxt "242841733-0-57137"
msgid "Crawdad Quiche"
msgstr "가재 계란찜 파이 (Crawdad Quiche)"

#: 242841733-0-57136
msgctxt "242841733-0-57136"
msgid "Orcish Bratwurst on Bun"
msgstr "오크의 번빵으로 만든 브라트부르스트 (Orcish Bratwurst on Bun)"

#: 242841733-0-57142
msgctxt "242841733-0-57142"
msgid "The Secret Chef's Beet Crostata"
msgstr "비밀스런 요리사의 사탕무 크로스타타 (The Secret Chef's Beet Crostata)"

#: 242841733-0-37786
msgctxt "242841733-0-37786"
msgid "stale Rabbit Pasty"
msgstr "상한 토끼고기 파이 (stale Rabbit Pasty)"

#: 242841733-0-57141
msgctxt "242841733-0-57141"
msgid "Taneth Chili Cheese Corn"
msgstr "타네스의 칠리 치즈 옥수수 (Taneth Chili Cheese Corn)"

#: 242841733-0-37785
msgctxt "242841733-0-37785"
msgid "cold Carrot Cheesecake"
msgstr "차가운 당근 치즈케이크 (cold Carrot Cheesecake)"

#: 242841733-0-57144
msgctxt "242841733-0-57144"
msgid "Sweet Horker Stew"
msgstr "달콤한 호커 스튜 (Sweet Horker Stew)"

#: 242841733-0-57143
msgctxt "242841733-0-57143"
msgid "Nord Warrior Potato Porridge"
msgstr "노드 전사의 감자 죽 (Nord Warrior Potato Porridge)"

#: 242841733-0-37787
msgctxt "242841733-0-37787"
msgid "congealed Pumpkin Cheesecake"
msgstr "굳은 호박 치즈케이크 (congealed Pumpkin Cheesecake)"

#: 242841733-0-57140
msgctxt "242841733-0-57140"
msgid "Garlic Guar Stuffed Grape Leaves"
msgstr "포도 잎을 채운 마늘양념 구아 (Garlic Guar Stuffed Grape Leaves)"

#: 242841733-0-71075
msgctxt "242841733-0-71075"
msgid "Cyrodilic Field Treat"
msgstr "시로딜의 들판 과자 (Cyrodilic Field Treat)"

#: 242841733-0-71076
msgctxt "242841733-0-71076"
msgid "Cyrodilic Field Bar"
msgstr "시로딜의 들판 막대과자 (Cyrodilic Field Bar)"

#: 242841733-0-71074
msgctxt "242841733-0-71074"
msgid "Cyrodilic Field Tack"
msgstr "시로딜의 들판 건빵 (Cyrodilic Field Tack)"

#: 242841733-0-57128
msgctxt "242841733-0-57128"
msgid "Garlic Radishes a la Kvatch"
msgstr "갈릭 래디쉬 아 라 카바치 (Garlic Radishes a la Kvatch)"

#: 242841733-0-57127
msgctxt "242841733-0-57127"
msgid "Skingrad Cabbage Soup"
msgstr "스킨그라드의 양배추 수프 (Skingrad Cabbage Soup)"

#: 242841733-0-57129
msgctxt "242841733-0-57129"
msgid "Wild-Boar-and-Beets"
msgstr "야생 돼지와 야생 사탕무우 (Wild-Boar-and-Beets)"

#: 242841733-0-57124
msgctxt "242841733-0-57124"
msgid "Combwort Flatbread"
msgstr "콤워트 플랫브레드 (Combwort Flatbread)"

#: 242841733-0-37881
msgctxt "242841733-0-37881"
msgid "cold Gilane Garlicky Greens"
msgstr "차가운 길레인의 마늘향 채소 (cold Gilane Garlicky Greens)"

#: 242841733-0-57123
msgctxt "242841733-0-57123"
msgid "Kwama Egg Quiche"
msgstr "크와마 알 계란찜 파이 (Kwama Egg Quiche)"

#: 242841733-0-57126
msgctxt "242841733-0-57126"
msgid "Dunmeri Jerked Horse Haunch"
msgstr "던머의 말뒷다리 육포 (Dunmeri Jerked Horse Haunch)"

#: 242841733-0-37883
msgctxt "242841733-0-37883"
msgid "congealed Bravil Millet Muffin"
msgstr "굳은 브라빌의 기장 머핀 (congealed Bravil Millet Muffin)"

#: 242841733-0-57125
msgctxt "242841733-0-57125"
msgid "Honey Nut Treat"
msgstr "허니 넛 트리트 (Honey Nut Treat)"

#: 242841733-0-57131
msgctxt "242841733-0-57131"
msgid "Corinthean Roast Kagouti"
msgstr "코린티안의 구운 카고티 (Corinthean Roast Kagouti)"

#: 242841733-0-57130
msgctxt "242841733-0-57130"
msgid "Cloudy Dregs Inn Bouillabaisse"
msgstr "우중충한 쓰레기 여관의 부야베스 (Cloudy Dregs Inn Bouillabaisse)"

#: 242841733-0-57133
msgctxt "242841733-0-57133"
msgid "Savory-Sweet Fried Kale"
msgstr "맛 좋고 달콤한 기름에 튀긴 프라이(Savory-Sweet Fried Kale)"

#: 242841733-0-37876
msgctxt "242841733-0-37876"
msgid "stale Roast Venison"
msgstr "상한 사슴 구이 (stale Roast Venison)"

#: 242841733-0-32072
msgctxt "242841733-0-32072"
msgid "congealed Bravil Melon Salad"
msgstr "굳은 브라빌의 멜론 샐러드 (congealed Bravil Melon Salad)"

#: 242841733-0-57132
msgctxt "242841733-0-57132"
msgid "Hammerfell Antelope Stew"
msgstr "해머펠의 영양 스튜 (Hammerfell Antelope Stew)"

#: 242841733-0-37875
msgctxt "242841733-0-37875"
msgid "cold Borscht"
msgstr "차가운 보르쉬 (cold Borscht)"

#: 242841733-0-32070
msgctxt "242841733-0-32070"
msgid "cold Radishes in Rice"
msgstr "차가운 무밥 (cold Radishes in Rice)"

#: 242841733-0-37877
msgctxt "242841733-0-37877"
msgid "congealed Tomato Soup"
msgstr "굳은 토마토 수프 (congealed Tomato Soup)"

#: 242841733-0-32071
msgctxt "242841733-0-32071"
msgid "stale Hunter's Pie"
msgstr "상한 사냥꾼의 파이 (stale Hunter's Pie)"

#: 242841733-0-68250
msgctxt "242841733-0-68250"
msgid "Late Hearthfire Vegetable Tart"
msgstr "늦은 난롯불 채소 타르트 (Late Hearthfire Vegetable Tart)"

#: 242841733-0-43094
msgctxt "242841733-0-43094"
msgid "Orcrest Garlic Apple Jelly"
msgstr "오크레스트의 갈릭 애플 젤리 (Orcrest Garlic Apple Jelly)"

#: 242841733-0-43097
msgctxt "242841733-0-43097"
msgid "Khajiiti Sweet-Stuffed Duck"
msgstr "카짓의 달달한 오리 (Khajiiti Sweet-Stuffed Duck)"

#: 242841733-0-68254
msgctxt "242841733-0-68254"
msgid "Withered Tree Inn Venison Pot Roast"
msgstr "시든 나무 여관의 사슴 고기 찜 (Withered Tree Inn Venison Pot Roast)"

#: 242841733-0-68253
msgctxt "242841733-0-68253"
msgid "Longfin Pasty with Melon Sauce"
msgstr "멜론 소스를 곁들인 창백한 롱핀 (Longfin Pasty with Melon Sauce)"

#: 242841733-0-68252
msgctxt "242841733-0-68252"
msgid "Jugged Rabbit in Preserves"
msgstr "설탕절임 삶은 토끼 (Jugged Rabbit in Preserves)"

#: 242841733-0-68251
msgctxt "242841733-0-68251"
msgid "Capon Tomato-Beet Casserole"
msgstr "수탉 토마토-사탕무 캐서롤 (Capon Tomato-Beet Casserole)"

#: 242841733-0-43092
msgctxt "242841733-0-43092"
msgid "Necrom Beetle-Cheese Poutine"
msgstr "네크롬의 딱정벌레 치즈 푸틴 (Necrom Beetle-Cheese Poutine)"

#: 242841733-0-57117
msgctxt "242841733-0-57117"
msgid "Potato-Stuffed Roast Pheasant"
msgstr "감자를 곁들인 구운 꿩 고기 (Potato-Stuffed Roast Pheasant)"

#: 242841733-0-57116
msgctxt "242841733-0-57116"
msgid "Velothi Cabbage Soup"
msgstr "벨로시의 양배추 수프 (Velothi Cabbage Soup)"

#: 242841733-0-57119
msgctxt "242841733-0-57119"
msgid "Colovian Beef Noodle Soup"
msgstr "콜로비안식의 비프 누들 수프 (Colovian Beef Noodle Soup)"

#: 242841733-0-57118
msgctxt "242841733-0-57118"
msgid "Seared Slaughterfish with Mammoth Cheese"
msgstr "그을린 도살물고기와 맘모스 치즈 (Seared Slaughterfish with Mammoth Cheese)"

#: 242841733-0-57113
msgctxt "242841733-0-57113"
msgid "Ordinator's Beetle-Cheese Soup"
msgstr "오디네이터의 딱정벌레 치즈 수프 (Ordinator's Beetle-Cheese Soup)"

#: 242841733-0-57112
msgctxt "242841733-0-57112"
msgid "Hag Fen Pumpkin Pie"
msgstr "해그 펜 호박 파이 (Hag Fen Pumpkin Pie)"

#: 242841733-0-57115
msgctxt "242841733-0-57115"
msgid "Baby Carrots in Moon-Sugar Glaze"
msgstr "윤기나는 달성탈 시럽에 절여진 아기 당근 (Baby Carrots in Moon-Sugar Glaze)"

#: 242841733-0-37894
msgctxt "242841733-0-37894"
msgid "stale Whiterun Cheese-Baked Trout"
msgstr "상한 화이트런의 치즈로 구워진 송어(stale Whiterun Cheese-Baked Trout)"

#: 242841733-0-37773
msgctxt "242841733-0-37773"
msgid "cold Carrot Soup"
msgstr "차가운 당근 수프 (cold Carrot Soup)"

#: 242841733-0-32076
msgctxt "242841733-0-32076"
msgid "cold Port Hunding Cheese Fries"
msgstr "차가운 훈딩항의 치즈 프라이 (cold Port Hunding Cheese Fries)"

#: 242841733-0-57114
msgctxt "242841733-0-57114"
msgid "Grilled Timber Mammoth Kebabs"
msgstr "구운 삼림지 매머드 꼬치구이 (Grilled Timber Mammoth Kebabs)"

#: 242841733-0-32077
msgctxt "242841733-0-32077"
msgid "stale Pan-Fried Trout"
msgstr "상한 송어 튀김 (stale Pan-Fried Trout)"

#: 242841733-0-57120
msgctxt "242841733-0-57120"
msgid "Goblin-Style Grilled Rat"
msgstr "고블린 스타일로 구워진 생쥐 (Goblin-Style Grilled Rat)"

#: 242841733-0-57122
msgctxt "242841733-0-57122"
msgid "Khajiiti Apple Spanakopita"
msgstr "카짓의 사과맛 스파나코피타 (Khajiiti Apple Spanakopita)"

#: 242841733-0-37887
msgctxt "242841733-0-37887"
msgid "cold Spicy Beet Salad"
msgstr "차가워진 매운 사탕무우 샐러드 (cold Spicy Beet Salad)"

#: 242841733-0-32083
msgctxt "242841733-0-32083"
msgid "Hunter's Pie"
msgstr "사냥꾼의 파이 (Hunter's Pie)"

#: 242841733-0-57121
msgctxt "242841733-0-57121"
msgid "Eidar Banana-Radish Vichyssoise"
msgstr "아이더의 바나나-래디쉬 비시수아즈 (Eidar Banana-Radish Vichyssoise)"

#: 242841733-0-32084
msgctxt "242841733-0-32084"
msgid "Bravil Melon Salad"
msgstr "브라빌의 멜론 샐러드 (Bravil Melon Salad)"

#: 242841733-0-37889
msgctxt "242841733-0-37889"
msgid "congealed Fried Green Tomatoes"
msgstr "굳은 튀긴 풋토마토 (congealed Fried Green Tomatoes)"

#: 242841733-0-37888
msgctxt "242841733-0-37888"
msgid "stale Rabbit Millet Pilaf"
msgstr "상한 토끼 기장 필라프 (stale Rabbit Millet Pilaf)"

#: 242841733-0-32082
msgctxt "242841733-0-32082"
msgid "Radishes in Rice"
msgstr "무밥 (Radishes in Rice)"

#: 242841733-0-68247
msgctxt "242841733-0-68247"
msgid "Braised Rabbit with Spring Vegetables"
msgstr "봄 채소를 곁들인 토끼찜 (Braised Rabbit with Spring Vegetables)"

#: 242841733-0-68246
msgctxt "242841733-0-68246"
msgid "Garlic Cod with Potato Crust"
msgstr "감자 껍질을 곁들인 마늘 대구 (Garlic Cod with Potato Crust)"

#: 242841733-0-68245
msgctxt "242841733-0-68245"
msgid "Sticky Pork and Radish Noodles"
msgstr "찐득한 돼지고기와 무 국수 (Sticky Pork and Radish Noodles)"

#: 242841733-0-68244
msgctxt "242841733-0-68244"
msgid "Solitude Salmon-Millet Soup"
msgstr "연어와 수수를 넣어 끓인 솔리튜드의 수프 (Solitude Salmon-Millet Soup)"

#: 242841733-0-43088
msgctxt "242841733-0-43088"
msgid "Millet-Stuffed Pork Loin"
msgstr "수수로 속을 채운 돼지등심 (Millet-Stuffed Pork Loin)"

#: 242841733-0-68249
#, fuzzy
msgctxt "242841733-0-68249"
msgid "Grapes and Ash Yam Falafel"
msgstr "포도와 참마로 만든 고로케 (Grapes and AshYam Falafel)"

#: 242841733-0-68248
msgctxt "242841733-0-68248"
msgid "Chevre-Radish Salad with Pumpkin Seeds"
msgstr "호박씨를 뿌린 염소치즈와 사탕무 샐러드 (Chevre-Radish Salad with Pumpkin Seeds)"

#: 242841733-0-43089
msgctxt "242841733-0-43089"
msgid "Ultimate Riverhold Beef Pasty"
msgstr "궁극적인 리버홀드의 창백한 소고기 (Ultimate Riverhold Beef Pasty)"

#: 242841733-0-28348
msgctxt "242841733-0-28348"
msgid "Melon Carpaccio"
msgstr "멜론 카르파초 (Melon Carpaccio)"

#: 242841733-0-33813
msgctxt "242841733-0-33813"
msgid "Roast Corn"
msgstr "볶은 옥수수 (Roast Corn)"

#: 242841733-0-33931
msgctxt "242841733-0-33931"
msgid "Ashlander Nix-Hound Chili"
msgstr "애쉬랜더의 닉스-하운드 칠레 (Ashlander Nix-Hound Chili)"

#: 242841733-0-33810
msgctxt "242841733-0-33810"
msgid "Forge-Wife's Spudmelon Pie"
msgstr "무기-부인의 스퍼드멜론 파이 (Forge-Wife's Spudmelon Pie)"

#: 242841733-0-28353
msgctxt "242841733-0-28353"
msgid "Salmon with Radish Slaw"
msgstr "연어 곁들인 무 콜슬로 (Salmon with Radish Slaw)"

#: 242841733-0-61040
msgctxt "242841733-0-61040"
msgid "Summer Sundas Soup"
msgstr "일요일 여름의 수프 (Summer Sundas Soup)"

#: 242841733-0-28350
msgctxt "242841733-0-28350"
msgid "Senchal Curry Fish and Rice"
msgstr "센챌의 물고기 카레 밥 (Senchal Curry Fish and Rice)"

#: 242841733-0-28357
msgctxt "242841733-0-28357"
msgid "Last Seed Salad"
msgstr "마지막 파종 샐러드 (Last Seed Salad)"

#: 242841733-0-33819
msgctxt "242841733-0-33819"
msgid "Chicken Breast"
msgstr "닭 가슴살 (Chicken Breast)"

#: 242841733-0-28354
msgctxt "242841733-0-28354"
msgid "Baked Potato"
msgstr "구운 감자 (Baked Potato)"

#: 242841733-0-28358
msgctxt "242841733-0-28358"
msgid "Roast Pig"
msgstr "돼지 구이 (Roast Pig)"

#: 242841733-0-33825
msgctxt "242841733-0-33825"
msgid "Grape Preserves"
msgstr "포도잼 (Grape Preserves)"

#: 242841733-0-61039
msgctxt "242841733-0-61039"
msgid "Venison Pasty"
msgstr "창백한 사슴고기 (Venison Pasty)"

#: 242841733-0-28360
msgctxt "242841733-0-28360"
msgid "Apple Baked Fish"
msgstr "사과향 구운 생선 (Apple Baked Fish)"

#: 242841733-0-28362
msgctxt "242841733-0-28362"
msgid "Grilled Hare"
msgstr "토끼 구이 (Grilled Hare)"

#: 242841733-0-28366
msgctxt "242841733-0-28366"
msgid "Pumpkin Puree"
msgstr "호박 퓨레 (Pumpkin Puree)"

#: 242841733-0-33916
msgctxt "242841733-0-33916"
msgid "Sun-Dried Caravan Provisions"
msgstr "햇볕에 말린 포장마차 식량 (Sun-Dried Caravan Provisions)"

#: 242841733-0-33915
msgctxt "242841733-0-33915"
msgid "Vvardenfell Ash Yam Loaf"
msgstr "바덴펠의 화산재 참마 덩이 (Vvardenfell Ash Yam Loaf)"

#: 242841733-0-28325
msgctxt "242841733-0-28325"
msgid "Steamed Radishes"
msgstr "찐 무 (Steamed Radishes)"

#: 242841733-0-33913
msgctxt "242841733-0-33913"
msgid "Oyster Tomato Orzo"
msgstr "굴 토마토 오르조 (Oyster Tomato Orzo)"

#: 242841733-0-33910
msgctxt "242841733-0-33910"
msgid "Salmon Steak Supreme"
msgstr "연어 스테이크 슈프림 (Salmon Steak Supreme)"

#: 242841733-0-135109
msgctxt "242841733-0-135109"
msgid "Crown Fortifying Meal"
msgstr "크라운제 영양강장 음식 (Crown Fortifying Meal)"

#: 242841733-0-28331
msgctxt "242841733-0-28331"
msgid "Horker Loaf"
msgstr "호커 로프 (Horker Loaf)"

#: 242841733-0-28330
msgctxt "242841733-0-28330"
msgid "Carrot Cheesecake"
msgstr "당근 치즈케이크 (Carrot Cheesecake)"

#: 242841733-0-28334
msgctxt "242841733-0-28334"
msgid "Rabbit Pasty"
msgstr "토끼고기 파이 (Rabbit Pasty)"

#: 242841733-0-33919
msgctxt "242841733-0-33919"
msgid "Caramelized Goat Nibbles"
msgstr "캐러멜화된 염소 안주 (Caramelized Goat Nibbles)"

#: 242841733-0-28333
msgctxt "242841733-0-28333"
msgid "Hircine's Meat Loaf"
msgstr "히르신의 미트 로프 (Hircine's Meat Loaf)"

#: 242841733-0-28332
msgctxt "242841733-0-28332"
msgid "Savory Mid Year Preserves"
msgstr "반년 동안 설탕에 절인 세이보리유 (Savory Mid Year Preserves)"

#: 242841733-0-33928
msgctxt "242841733-0-33928"
msgid "Planked Abecean Longfin"
msgstr "널어진 아비시안의 롱핀 (Planked Abecean Longfin)"

#: 242841733-0-33927
msgctxt "242841733-0-33927"
msgid "Melon-Chevre Salad"
msgstr "멜론 치즈 샐러드 (Melon-Chevre Salad)"

#: 242841733-0-28338
msgctxt "242841733-0-28338"
msgid "Alik'r Beets with Goat Cheese"
msgstr "알리키어의 사탕무우와 염소 치즈 (Alik'r Beets with Goat Cheese)"

#: 242841733-0-33804
msgctxt "242841733-0-33804"
msgid "Aunt Alessia's Pork Chops"
msgstr "고모 알레시아의 폭찹 (Aunt Alessia's Pork Chops)"

#: 242841733-0-33924
msgctxt "242841733-0-33924"
msgid "Grilled Camel on Cornbread"
msgstr "옥수수빵 위에 구워진 낙타 고기 (Grilled Camel on Cornbread)"

#: 242841733-0-33802
msgctxt "242841733-0-33802"
msgid "Dawnstar Sun's Dusk Chowder"
msgstr "던스타의 태양의 황혼 차우더 (Dawnstar Sun's Dusk Chowder)"

#: 242841733-0-33922
msgctxt "242841733-0-33922"
msgid "Duck Soup"
msgstr "오리 수프 (Duck Soup)"

#: 242841733-0-33801
msgctxt "242841733-0-33801"
msgid "Bruma Jugged Rabbit"
msgstr "브루마 삶은 토끼 (Bruma Jugged Rabbit)"

#: 242841733-0-33921
msgctxt "242841733-0-33921"
msgid "Solstheim Elk and Scuttle"
msgstr "솔스트하임의 엘크와 스커틀 (Solstheim Elk and Scuttle)"

#: 242841733-0-42759
msgctxt "242841733-0-42759"
msgid "Apple-Eidar Cheese Salad"
msgstr "사과-아이더의 치즈 샐러드 (Apple-Eidar Cheese Salad)"

#: 242841733-0-28342
msgctxt "242841733-0-28342"
msgid "Breton Pork Sausage"
msgstr "브레튼의 돼지 소시지 (Breton Pork Sausage)"

#: 242841733-0-28346
msgctxt "242841733-0-28346"
msgid "Garlic Mashed Potatoes"
msgstr "마늘과 으깬 감자 (Garlic Mashed Potatoes)"

#: 242841733-0-33808
msgctxt "242841733-0-33808"
msgid "Parrot-and-Pumpkin Salad"
msgstr "앵무새와 호박 샐러드 (Parrot-and-Pumpkin Salad)"

#: 242841733-0-28305
msgctxt "242841733-0-28305"
msgid "Banana Millet Muffin"
msgstr "바나나 기장 머핀 (Banana Millet Muffin)"

#: 242841733-0-28304
msgctxt "242841733-0-28304"
msgid "Beet-Glazed Pork"
msgstr "비트-글레이즈 돼지고기 (Beet-Glazed Pork)"

#: 242841733-0-55922
msgctxt "242841733-0-55922"
msgid "Twenty-Four-Raven Pie"
msgstr "스물네번째 레이븐 파이(Twenty-Four-Raven Pie)"

#: 242841733-0-28309
msgctxt "242841733-0-28309"
msgid "Spicy Beet Salad"
msgstr "매운 사탕무우 샐러드 (Spicy Beet Salad)"

#: 242841733-0-28308
msgctxt "242841733-0-28308"
msgid "Sweet Potatoes"
msgstr "달콤한 감자 (Sweet Potatoes)"

#: 242841733-0-28313
msgctxt "242841733-0-28313"
msgid "Rabbit Millet Pilaf"
msgstr "토끼 기장 필라프 (Rabbit Millet Pilaf)"

#: 242841733-0-28311
msgctxt "242841733-0-28311"
msgid "Monkeypig Cutlets"
msgstr "몽키피그 커틀릿 (Monkeypig Cutlets)"

#: 242841733-0-33906
msgctxt "242841733-0-33906"
msgid "Ash-Hopper Dumplings on Scathecraw"
msgstr "애쉬-호퍼 덤플링 스케이드 선인장 (Ash-Hopper Dumplings on Scathecraw)"

#: 242841733-0-28317
msgctxt "242841733-0-28317"
msgid "Fried Green Tomatoes"
msgstr "튀긴 풋토마토 (Fried Green Tomatoes)"

#: 242841733-0-28316
msgctxt "242841733-0-28316"
msgid "Shepherd's Pie"
msgstr "셰퍼드의 파이 (Shepherd's Pie)"

#: 242841733-0-33904
msgctxt "242841733-0-33904"
msgid "Imperial Stuffed Piglet"
msgstr "제국의 포식한 새끼 돼지 (Imperial Stuffed Piglet)"

#: 242841733-0-33903
msgctxt "242841733-0-33903"
msgid "Mammoth Snout Pie"
msgstr "매머드 코 파이 (Mammoth Snout Pie)"

#: 242841733-0-33900
msgctxt "242841733-0-33900"
msgid "Grandmam's Roast Rabbit"
msgstr "할머니의 구운 토끼고기 (Grandmam's Roast Rabbit)"

#: 242841733-0-28320
msgctxt "242841733-0-28320"
msgid "Tomato Borscht"
msgstr "토마토 보르쉬 (Tomato Borscht)"

#: 242841733-0-33909
msgctxt "242841733-0-33909"
msgid "Skyrim Jazbay Crostata"
msgstr "스카이림의 재즈베이 파이 (Skyrim Jazbay Crostata"

#: 242841733-0-28321
msgctxt "242841733-0-28321"
msgid "Carrot Soup"
msgstr "당근 수프 (Carrot Soup)"

#: 242841733-0-57098
msgctxt "242841733-0-57098"
msgid "Blacklight Oxen Meatballs"
msgstr "블랙라이트 황소 미트볼 (Blacklight Oxen Meatballs)"

#: 242841733-0-57097
msgctxt "242841733-0-57097"
msgid "Twenty-Four-Raven Pie"
msgstr "스물네번째 레이븐 파이 (Twenty-Four-Raven Pie)"

#: 242841733-0-57099
msgctxt "242841733-0-57099"
msgid "Mage's Gorapple Porridge"
msgstr "마법사의 사과죽 (Mage's Gorapple Porridge)"

#: 242841733-0-57094
msgctxt "242841733-0-57094"
msgid "Psijic Order Pigs-in-a-Blanket"
msgstr "시직 오더의 소시지 크루아상 (Psijic Order Pigs-in-a-Blanket)"

#: 242841733-0-57093
msgctxt "242841733-0-57093"
msgid "Mother Mara's Savory Rabbit Stew"
msgstr "어머니 마라의 향긋한 토끼 스튜 (Mother Mara's Savory Rabbit Stew)"

#: 242841733-0-57096
msgctxt "242841733-0-57096"
msgid "Orcish No-Rhubarb Salad"
msgstr "오키쉬의 싸움 금지 샐러드 (Orcish No-Rhubarb Salad)"

#: 242841733-0-57095
msgctxt "242841733-0-57095"
msgid "Ashlander Ochre Mash"
msgstr "애쉬랜더의 황토 곤죽 (Ashlander Ochre Mash)"

#: 242841733-0-57090
msgctxt "242841733-0-57090"
msgid "Toasted Millet Salad"
msgstr "구운 기장 샐러드 (Toasted Millet Salad)"

#: 242841733-0-57092
msgctxt "242841733-0-57092"
msgid "Chicken-and-Banana Fried Rice"
msgstr "닭바나나 볶음밥 (Chicken-and-Banana Fried Rice)"

#: 242841733-0-57091
msgctxt "242841733-0-57091"
msgid "Rumare Slaughterfish Pie"
msgstr "루메어 도살물고기 파이 (Rumare Slaughterfish Pie)"

#: 242841733-0-57087
msgctxt "242841733-0-57087"
msgid "Summer Sundas Soup"
msgstr "여름의 일요일 수프 (Summer Sundas Soup)"

#: 242841733-0-57086
msgctxt "242841733-0-57086"
msgid "Kragenmoor Pickled Pumpkin"
msgstr "크라겐무어의 식초에 절인 호박 (Kragenmoor Pickled Pumpkin)"

#: 242841733-0-57089
msgctxt "242841733-0-57089"
msgid "Cheesemonger's Salad"
msgstr "치즈 장수의 샐러드 (Cheesemonger's Salad)"

#: 242841733-0-57088
msgctxt "242841733-0-57088"
msgid "Stros M'Kai Grilled Seagull"
msgstr "스트로스 므'카이의 갈매기 구이 (Stros M'Kai Grilled Seagull)"

#: 242841733-0-57083
msgctxt "242841733-0-57083"
msgid "Rimmen Raisin Cookies"
msgstr "림멘의 건포도 쿠키 (Rimmen Raisin Cookies)"

#: 242841733-0-57082
msgctxt "242841733-0-57082"
msgid "Riekling Suckling Bristleback"
msgstr "리클링의 서클링 가시맷돼지 (Riekling Suckling Bristleback)"

#: 242841733-0-57085
msgctxt "242841733-0-57085"
msgid "Rabbit Haunch with Cheese Grits"
msgstr "치즈 그리츠와 토끼 둔부 (Rabbit Haunch with Cheese Grits)"

#: 242841733-0-57084
msgctxt "242841733-0-57084"
msgid "Summerset Rainbow Pie"
msgstr "서머셋의 무지개 파이 (Summerset Rainbow Pie)"

#: 242841733-0-57081
msgctxt "242841733-0-57081"
msgid "Sweet Skeever Gumbo"
msgstr "달콤한 스키버 곰보 (Sweet Skeever Gumbo)"

#: 242841733-0-57080
msgctxt "242841733-0-57080"
msgid "Corinthe Corn Beef"
msgstr "코린트 옥수수 소고기 (Corinthe Corn Beef)"

#: 242841733-0-28301
msgctxt "242841733-0-28301"
msgid "Tarragon Chicken"
msgstr "타라곤 치킨 (Tarragon Chicken)"

#: 228378404-0-132530
msgctxt "228378404-0-132530"
msgid "A thick yet rheumy substance produced within the Clockwork City. Though quite filling, and rather healthy, it is food devoid of pleasure."
msgstr "클락워크 시티에서 생산되는 걸쭉하지만 알갱이가있는 물질입니다. 꽤 배부르고 건강하기까지 합니다. 그렇지만 이 음식은 먹는 기쁨이 없습니다. "

#: 242841733-0-132530
msgctxt "242841733-0-132530"
msgid "Flavorless Paste"
msgstr "맛없는 유동식 (Flavorless Paste)"

#: 228378404-0-87691
msgctxt "228378404-0-87691"
msgid "Savoury spider eggs and centipedes glazed in a spicy acai sauce."
msgstr "짭짤한 거미 알과 광택 있는 지네에 향긋한 아사이 소스를 발랐다."

#: 242841733-0-87691
msgctxt "242841733-0-87691"
msgid "Crunchy Spider Skewer"
msgstr "바삭바삭한 거미 꼬치 (Crunchy Spider Skewer)"

#: 228378404-0-112425
msgctxt "228378404-0-112425"
msgid "A seasonal meal enjoyed during the New Life Festival. A good serving of this Dark Elf meal keeps the scrib on the surface of the broth."
msgstr "새 생명 축제 기간에 즐겨 먹는 음식이다. 이 잘 차려진 다크 엘프 수프의 표면에는 언제나 스크립이 떠 있다."

#: 242841733-0-112425
msgctxt "242841733-0-112425"
msgid "Lava Foot Soup-and-Saltrice"
msgstr "용암 발 솔트라이스 수프 (Lava Foot Soup-and-Saltrice)"

#: 228378404-0-112442
msgctxt "228378404-0-112442"
msgid "These breath mints are supposedly concocted at a remote mountain peak. Chewing a handful produces a glacial sensation and an exceptionally frosty breath."
msgstr "이 입김 박하사탕은 아마 외딴 산 꼭대기에서 만들어졌을 것이다. 한 움큼 입에 물면 빙하기에 떨어진 듯한 느낌과 함께 엄청난 서리 입김을 내뿜을 수 있다."

#: 242841733-0-112442
msgctxt "242841733-0-112442"
msgid "High Hrothgar Festival Mints"
msgstr "하이 흐로쓰가 축제 박하사탕 (High Hrothgar Festival Mints)"

#: 228378404-0-57660
msgctxt "228378404-0-57660"
msgid "Eating this food will make you momentarily sick."
msgstr "이 음식을 먹으면 잠깐동안 당신을 아프게 만들 것이다."

#: 242841733-0-57660
msgctxt "242841733-0-57660"
msgid "Spoiled Food"
msgstr "썩은 음식 (Spoiled Food)"

#: 228378404-0-30585
msgctxt "228378404-0-30585"
msgid "A common food."
msgstr "평범한 음식이다."

#: 242841733-0-30585
msgctxt "242841733-0-30585"
msgid "Stale Bread"
msgstr "상한 빵 (Stale Bread)"

#: 228378404-0-120762
msgctxt "228378404-0-120762"
msgid "Delightful confection coins for the famished numismatist."
msgstr "굶주린 주화 수집가를 위한 매력적인 당과류 주화이다."

#: 242841733-0-120762
msgctxt "242841733-0-120762"
msgid "Candied Jester's Coins"
msgstr "설탕졸임 광대 주화 (Candied Jester's Coins)"

#: 228378404-0-120764
#, fuzzy
msgctxt "228378404-0-120764"
msgid "Candy ""gems"" to fill you with vim and energy."
msgstr "당신의 정력과 활기를 채워주는 \"\"보석\"\" 사탕이다."

#: 242841733-0-120764
msgctxt "242841733-0-120764"
msgid "Jewels of Misrule"
msgstr "혼란의 보석 (Jewels of Misrule)"

#: 228378404-0-32102
msgctxt "228378404-0-32102"
msgid "An awful-smelling meal."
msgstr "끔찍한 냄새가 나는 식사다."

#: 242841733-0-32102
msgctxt "242841733-0-32102"
msgid "Slop"
msgstr "음식물 찌꺼기 (Slop)"

#: 228378404-0-139016
msgctxt "228378404-0-139016"
msgid "Mildly tart and mildly sweet, yet oddly delicious. And entirely raw."
msgstr "약간 시큼털털하지만 약간은 달콤한, 그러나 이상하게도 맛있는 완전히 익히지 않은 음식이다."

#: 242841733-0-139016
msgctxt "242841733-0-139016"
msgid "Artaeum Pickled Fish Bowl"
msgstr "아르테움의 절인 생선 수프 (Artaeum Pickled Fish Bowl)"

#: 228378404-0-87696
msgctxt "228378404-0-87696"
msgid "Candy-coated jellied brains on a convenient stick for eating on the go."
msgstr "설탕을 코팅한 젤리 뇌이다. 움직이면서 먹기에 편하도록 꼬치에 꿰어 놓았다."

#: 242841733-0-87696
msgctxt "242841733-0-87696"
msgid "Frosted Brains"
msgstr "설탕뇌 (Frosted Brains)"

#: 228378404-0-37930
msgctxt "228378404-0-37930"
msgid "An awful-smelling meal."
msgstr "끔찍한 냄새가 나는 식사다."

#: 242841733-0-37930
msgctxt "242841733-0-37930"
msgid "Slop"
msgstr "음식물 찌꺼기 (Slop)"

#: 228378404-0-30589
msgctxt "228378404-0-30589"
msgid "A common food."
msgstr "평범한 음식이다."

#: 242841733-0-30589
msgctxt "242841733-0-30589"
msgid "cold fish"
msgstr "차가운 생선 (cold fish)"

#: 228378404-0-30588
msgctxt "228378404-0-30588"
msgid "A common food."
msgstr "평범한 음식이다."

#: 242841733-0-30588
msgctxt "242841733-0-30588"
msgid "stale radish"
msgstr "상한 사탕무 (stale radish)"

#: 228378404-0-64470
msgctxt "228378404-0-64470"
msgid "Made with the very finest of meats, bloods, and meats and bloods."
msgstr "최상급 고기와 피로 만들었다."

#: 242841733-0-64470
msgctxt "242841733-0-64470"
msgid "Old Orsinium Blood Soup"
msgstr "옛 오시니움의 피 수프 (Old Orsinium Blood Soup)"

#: 228378404-0-112438
msgctxt "228378404-0-112438"
msgid "A mischievous dessert enjoyed during the New Life Festival. This Khajiit treat is more moon-sugar than pastry."
msgstr "새 생명 축제 기간에 즐겨 먹는 후식이다. 이 훌륭한 카짓 요리에는 반죽보단 달설탕이 더 많이 들어 있다."

#: 242841733-0-112438
msgctxt "242841733-0-112438"
msgid "Rajhin's Sugar Claws"
msgstr "라진의 설탕 발톱 (Rajhin's Sugar Claws)"

#: 228378404-0-133556
msgctxt "228378404-0-133556"
msgid "Fabricant flesh, perfectly seared and braised in local fruits. What passes for fruit, at least."
msgstr "지역 과일들로 완벽하게 그을리고 삶아진 제조업자의 과육으로, 적어도 과일로 볼 수 있을 것이다."

#: 242841733-0-133556
msgctxt "242841733-0-133556"
msgid "Clockwork Citrus Filet"
msgstr "클락워크의 상큼한 고기 샐러드 (Clockwork Citrus Filet)"

#: 228378404-0-112435
msgctxt "228378404-0-112435"
msgid "A porridge traditionally served during the New Life Festival. As porridge goes, this High Elf meal is surprisingly tasty."
msgstr "새 생명 축제 기간에 먹는 전통 잡탕죽이다. 잡탕죽이기는 하지만, 이 하이 엘프 음식은 놀랍도록 맛있다."

#: 242841733-0-112435
msgctxt "242841733-0-112435"
msgid "Old Aldmeri Orphan Gruel"
msgstr "옛 알드메리 고아 귀리죽 (Old Aldmeri Orphan Gruel)"

#: 228378404-0-71059
msgctxt "228378404-0-71059"
msgid "Wrothgar's hearth-wives agree — the bear's haunch is just as tasty as its stuffed head."
msgstr "로스가의 난로-부인들은 곰의 머리를 포식 한 것 보다 곰의 뒷다리와 허리살이 더 맛있다는 것에 동의한다."

#: 242841733-0-71059
msgctxt "242841733-0-71059"
msgid "Orzorga's Smoked Bear Haunch"
msgstr "올졸가의 훈연 곰 뒷다리 (Orzorga's Smoked Bear Haunch)"

#: 228378404-0-112434
msgctxt "228378404-0-112434"
msgid "A seasonal dessert enjoyed during the New Life Festival. This Wood Elf treat is made with bone flour and senche-passed coffee beans. It is quite sticky."
msgstr "새 생명 축제 기간에 즐겨 먹는 후식입니다. 이 우드 엘프 요리는 뼛가루와 센치가 배설해낸 커피콩으로 만들어집니다. 꽤나 끈적거리죠."

#: 242841733-0-112434
#, fuzzy
msgctxt "242841733-0-112434"
msgid "Jagga-Drenched ""Mud Ball"""
msgstr "자가의 흠뻑 젖은 \"\"진흙공\"\" (Jagga-Drenched \"\"Mud Ball\"\")"

#: 228378404-0-139018
msgctxt "228378404-0-139018"
msgid "A broth of many different fish and mussels, boiled continuously for a fortnight before being called ready. Hearty, if pungent."
msgstr "많은 다양한 생선과 홍합으로 만들어진 푸짐하고 톡 쏘는 듯한 맛의 수프로, 준비가 되기 전까지 2주 동안 지속적으로 끓여졌다."

#: 242841733-0-139018
msgctxt "242841733-0-139018"
msgid "Artaeum Takeaway Broth"
msgstr "아르테움의 포장 수프 (Artaeum Takeaway Broth)"

#: 228378404-0-71057
msgctxt "228378404-0-71057"
msgid "A breaded pocket of minced gut and less appealing things, sweetened with beet sugar."
msgstr "저민 내장과 썩 달갑잖은 재료들을 빵으로 감싸 사탕무 설탕으로 달게 한 요리이다."

#: 242841733-0-71057
msgctxt "242841733-0-71057"
msgid "Orzorga's Tripe Trifle Pocket"
msgstr "올졸가의 작은 양곱창 포켓빵 (Orzorga's Tripe Trifle Pocket)"

#: 228378404-0-37882
msgctxt "228378404-0-37882"
msgid "An awful-smelling meal."
msgstr "끔찍한 냄새가 나는 식사다."

#: 242841733-0-37882
msgctxt "242841733-0-37882"
msgid "Slop"
msgstr "음식물 찌꺼기 (Slop)"

#: 228378404-0-94437
msgctxt "228378404-0-94437"
msgid "The revivifying ingredients in this Fortifying Meal will increase your Health, Magicka, and Stamina for one hour."
msgstr "새 생명을 불어넣어 주고 기운을 돋우는 재료들로 만들어진 이 음식은 당신의 체력, 매지카, 스테미나를 1시간 동안 증가시켜 줄 것이다."

#: 242841733-0-94437
msgctxt "242841733-0-94437"
msgid "Crown Crate Fortifying Meal"
msgstr "크라운 상자 강화 음식"

#: 228378404-0-74721
msgctxt "228378404-0-74721"
msgid "A common food."
msgstr "평범한 음식이다."

#: 242841733-0-74721
msgctxt "242841733-0-74721"
msgid "Stale Sweetroll"
msgstr "상한 스위트롤 (Stale Sweetroll)"

#: 228378404-0-133554
msgctxt "228378404-0-133554"
msgid "A piping hot stew of savoury truffles and fabricant flesh. Perfectly edible."
msgstr "맛있는 송로버섯과 섬유질의 과육으로 만든 무척 뜨거운 스튜이다. 완전 먹을 수 있다."

#: 242841733-0-133554
msgctxt "242841733-0-133554"
msgid "Deregulated Mushroom Stew"
msgstr "자유롭게 만든 버섯 스튜 (Deregulated Mushroom Stew)"

#: 228378404-0-71058
msgctxt "228378404-0-71058"
msgid "A pie of stewed blood and minced heart, among other things. Served cold."
msgstr "주재료로 선지와 저민 염통이 들어간 파이. 차갑게 먹는다."

#: 242841733-0-71058
msgctxt "242841733-0-71058"
msgid "Orzorga's Blood Price Pie"
msgstr "올졸가의 피의 대가 파이 (Orzorga's Blood Price Pie)"

#: 228378404-0-64403
msgctxt "228378404-0-64403"
msgid "Mushy, foul-smelling, and lukewarm to the touch. The very thought of consuming this is repellent."
msgstr "냄새나고 꾸덕하고 미지근합니다. 이걸 먹는다고 생각하니 토할 것 같군요."

#: 242841733-0-64403
#, fuzzy
msgctxt "242841733-0-64403"
msgid "Balithil's ""Potato Porridge"""
msgstr "발리틸의 \"\"토마토 포리지\"\" (Balithil's \"\"Potato Porridge\"\")"

#: 228378404-0-30590
msgctxt "228378404-0-30590"
msgid "A common food."
msgstr "평범한 음식이다."

#: 242841733-0-30590
msgctxt "242841733-0-30590"
msgid "stale carrots"
msgstr "상한 당근"

#: 228378404-0-94211
msgctxt "228378404-0-94211"
msgid "A common food."
msgstr "평범한 음식이다."

#: 242841733-0-94211
msgctxt "242841733-0-94211"
msgid "Crusty Bread"
msgstr "딱딱한 빵 (Crusty Bread)"

#: 228378404-0-94210
msgctxt "228378404-0-94210"
msgid "A common food."
msgstr "평범한 음식이다."

#: 242841733-0-94210
msgctxt "242841733-0-94210"
msgid "Crusty Sweetroll"
msgstr "바삭한 스위트롤 (Crusty Sweetroll)"

#: 228378404-0-153629
msgctxt "228378404-0-153629"
msgid "A small collection of colorful skulls of sugar, mealed almond, and other, stranger things. They possess an air of enchantment."
msgstr "화려한 설탕의 두개골과 식사용 아몬드 등 다른 낯선 것들로 구성된 작은 컬렉션으로, 마법의 공기를 소유하고 있다."

#: 242841733-0-153629
msgctxt "242841733-0-153629"
msgid "Bewitched Sugar Skulls"
msgstr "마법에 걸린 설탕 해골 (Bewitched Sugar Skulls)"

#: 228378404-0-32090
msgctxt "228378404-0-32090"
msgid "An awful-smelling meal."
msgstr "끔찍한 냄새가 나는 식사다."

#: 242841733-0-32090
msgctxt "242841733-0-32090"
msgid "Slop"
msgstr "음식물 찌꺼기 (Slop)"

#: 228378404-0-112439
msgctxt "228378404-0-112439"
msgid "A hearty meat pie enjoyed during the New Life Festival. This Breton meal is served with a miniature bone sword cooked inside. Recovering the sword is said to grant the luck of Magnus—and an occasional cracked tooth."
msgstr "새 생명 축제 기간에 즐겨 먹는 따뜻한 고기 파이입니다. 이 브레튼 음식은 안에 아주 작은 뼈로 만든 검을 집어넣고 만들어집니다. 그 검을 찾아내는 사람은 마그누스의 행운을 수여받는다고 하죠. 가끔은 금이 간 이빨도 함께 받는답니다."

#: 242841733-0-112439
msgctxt "242841733-0-112439"
msgid "Alcaire Festival Sword-Pie"
msgstr "알케어 축제 파이 검 (Alcaire Festival Sword-Pie)"

#: 228378404-0-32114
msgctxt "228378404-0-32114"
msgid "An awful-smelling meal."
msgstr "끔찍한 냄새가 나는 식사다."

#: 242841733-0-32114
msgctxt "242841733-0-32114"
msgid "Slop"
msgstr "음식물 찌꺼기 (Slop)"

#: 228378404-0-32078
msgctxt "228378404-0-32078"
msgid "An awful-smelling meal."
msgstr "끔찍한 냄새가 나는 식사다."

#: 242841733-0-32078
msgctxt "242841733-0-32078"
msgid "Slop"
msgstr "음식물 찌꺼기 (Slop)"

#: 228378404-0-124676
msgctxt "228378404-0-124676"
msgid "Use of this food increases maximum Health and Stamina."
msgstr "이 음식을 사용하면 최대 체력과 스태미나가 증가한다."

#: 242841733-0-124676
msgctxt "242841733-0-124676"
msgid "Crown Vigorous Ragout"
msgstr "크라운 활기찬 라구 (Crown Vigorous Ragout)"

#: 228378404-0-124675
msgctxt "228378404-0-124675"
msgid "Use of this food increases maximum Health and Magicka."
msgstr "이 음식을 사용하면 최대 체력과 매지카가 증가한다."

#: 242841733-0-124675
msgctxt "242841733-0-124675"
msgid "Crown Combat Mystic's Stew"
msgstr "크라운 전투 신비주의 스튜 (Crown Combat Mystic's Stew)"

#: 228378404-0-87685
msgctxt "228378404-0-87685"
msgid "Delicious and candy-coated treats to tempt one into mischief!"
msgstr "사탕을 입힌 맛있는 음식입니다. 짖궂은 장난을 치도록 부추기죠!"

#: 242841733-0-87685
msgctxt "242841733-0-87685"
msgid "Sweet Sanguine Apples"
msgstr "달콤 생귄 사과 (Sweet Sanguine Apples)"

#: 228378404-0-87686
msgctxt "228378404-0-87686"
msgid "A lip-smacking skewer of roasted pumpkin and potato slices."
msgstr "구미를 동하게 하는 구운 호박과 저민 감자 꼬치이다."

#: 242841733-0-87686
msgctxt "242841733-0-87686"
msgid "Crisp and Crunchy Pumpkin Snack Skewer"
msgstr "아삭하고 바삭한 호박 간식 꼬치 (Crisp and Crunchy Pumpkin Snack Skewer)"

#: 228378404-0-120436
msgctxt "228378404-0-120436"
msgid "A butterfly shaped puff pastry stuffed with apples and … well, magic?"
msgstr "나비 모양의 기막힌 빵과자입니다. 안에 채워진건 사과랑... 음, 마법인가요?"

#: 242841733-0-120436
msgctxt "242841733-0-120436"
msgid "Princess's Delight"
msgstr "왕자의 기쁨 (Princess's Delight)"